[{"n":"17363","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 449, 450 \u0219i 451","a":"Str. Grigore Ureche nr. 2, Chi\u015fin\u0103u","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"47.022021","lo":"28.853491","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"17364","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 333","a":"Str. Venezia, nr. 50, cod po\u0219tal 74121,Taranto","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"40.464742","lo":"17.271570","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"18086","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 655","a":"Plaza Mayor, s\/n, Salon de Plenos, 28690 Brunete","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.405571","lo":"-3.997774","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"18895","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 595","a":"Foleshill Community Centre, 757 Foleshill Road, Coventry CV6 5HS ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.434188","lo":"-1.495411","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28118","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 605","a":"18 Holyrood Park Road, Edinburgh EH16 5AY","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"55.940100","lo":"-3.171100","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28534","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 211","a":"Frauenh\u00e4usleweg 1a, 76187 Karlsruhe","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.037608","lo":"8.329369","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28548","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 336","a":"Str. Roberto Caruso, nr. 1, cod po\u0219tal 87100, Cosenza","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"39.291358","lo":"16.254570","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28549","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 779","a":"110 W Liberty Street, Plymouth, MI 48170","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"42.224720","lo":"-83.273980","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28550","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 782","a":"6420 Marmaduke Ave, St. Louis, MO 63130","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"38.363800","lo":"-90.174620","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28551","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 328","a":"Localita San Graziano, Valeggio sul Mincio","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.359062","lo":"10.738835","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28552","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 316","a":"Via Terraglio, 140, Treviso","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.648073","lo":"12.241035","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28553","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 300","a":"Centro Sociale Polivalente \"Sacrario\" - Piazza Dei Caduti N. 19, 01100 Viterbo, Lazio","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"42.418800","lo":"12.104380","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28554","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 313","a":"Piazza Della Motta, 4C, Pordenone","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.956259","lo":"12.661753","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28555","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 299","a":"Piazza San Giovanni Paolo II, N. 1 05100, Terni","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"42.571747","lo":"12.670526","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28556","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 298","a":"Centro Polivalente Mons. Gustavo Britti - Via Rio Sparto, 80, 65129 Pescara","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"42.448136","lo":"14.213856","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28557","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 297","a":"Via A. Diaz, N. 150, 06128 Perugia ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.100340","lo":"12.371870","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28558","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 786","a":"14871 Bancroft Avenue, San Leandro, CA 94578","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"37.708500","lo":"-122.130917","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28559","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 296","a":"Via Macerata, N.9, 07026 Olbia ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"40.912256","lo":"9.510808","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28560","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 332","a":"Str. Matera, nr. 2, cod po\u0219tal 73100, Lecce (Centro Sociale Stadio)","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"40.356900","lo":"18.201098","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28561","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 752","a":"Hogar del Jubilado, Avenida Akra Leuke s\/n, Pe\u00f1iscola CP 12598","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.358932","lo":"0.402213","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28562","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 294","a":"Via Yvon De Begnac, 00055,  Ladispoli","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.955963","lo":"12.071557","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28563","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 795","a":"2026 Scott Street, Hollywood, FL 33020","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"26.029635","lo":"-80.148360","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28564","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 331","a":"Str. Candelaro, n. 102\/B, cod po\u0219tal 71121, Foggia  ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.467799","lo":"15.536277","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28565","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 600","a":"Function Room, Balby Recreation Club, 81-89 Balby Road, Balby Doncaster DN4 0RE","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"53.510420","lo":"-1.144394","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28566","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 374","a":"Via Giovanni Verga nr. 4, Vittoria","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"36.957815","lo":"14.540169","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28567","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 295","a":"Via Vincenzo De Giaxa N. 5, 80144 Napoli","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"40.870659","lo":"14.279972","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28568","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 288 \u015fi 289","a":"Viale Libano n. 40, 00144 Roma","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.822419","lo":"12.463977","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28569","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 281","a":"Waterford Crystal Leisure Centre, Cork Road, Waterford, Co. Waterford","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Irlanda","la":"52.243302","lo":"-7.150454","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28570","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 278","a":"Ardilaun Hotel, Taylors Hill Road, Galway","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Irlanda","la":"53.267597","lo":"-9.080874","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28571","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 585 \u015fi 586","a":" 9 Cooper St, Manchester, M2 2FW","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"53.479301","lo":"-2.242473","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28572","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 284","a":"Str. Shivtei Israel nr.46, Ierusalim","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Israel","la":"31.784162","lo":"35.224844","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28573","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 169","a":"73, Cours Napol\u00e9on, 20000 Ajaccio","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"41.927400","lo":"8.738290","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28574","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 746 \u015fi 747","a":"Avenida Primero de Mayo, S\/N, planta 1, Centro de Formacion e Iniciativas de Empleo, Recinto ferial FICA, 30006, Murcia, provincia Murcia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"37.984511","lo":"-1.112419","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28575","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 208 \u0219i 209","a":"Plieninger Stra\u00dfe 100, 70567 Stuttgart","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.722618","lo":"9.161368","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28576","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 210","a":"Albert-Schweitzer-Str. 1, 76139 Karlsruhe","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.046049","lo":"8.446871","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28577","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 235","a":"Neustadt 474, 84028 Landshut","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.320390","lo":"12.191250","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28578","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 70","a":"1010, Sherbrooke Ouest, Sala de conferin\u021be etaj 15, Montreal, QC H3A 2R7, Canada","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Canada","la":"45.502254","lo":"-73.575677","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28579","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 228, 229, 230, 231, 232 \u0219i 233","a":"Hanauer Str. 103, 80993 M\u00fcnchen","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.111150","lo":"11.315800","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28580","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 216","a":"Sch\u00fctzenallee 72, 79117 Freiburg im Breisgau","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"47.986683","lo":"7.872979","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28581","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 212 \u0219i 213","a":"B\u00f6finger Stra\u00dfe 50, 89073 Ulm","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.414284","lo":"10.012968","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28582","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 178","a":"Martin-Luther-Ring 4, 04109 Leipzig","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"51.336143","lo":"12.373394","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28583","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 691","a":"Casa de la Cultura Paseo Grande, calle Miguel Rodriguez s\/n Edificio, 21440 Lepe","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"37.253032","lo":"-7.203548","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28584","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 683 \u0219i 684","a":"Hotel Palma Bellver, Avinguda de Gabriel Roca, 11, 07014 Palma, Baleare, Palma de Mallorca","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.568671","lo":"2.630901","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28585","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 170","a":"30, Rue du Dr. Andr\u00e9 Morucci, 20200 Bastia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"42.694900","lo":"9.446350","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28586","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 671","a":"Hotel Melia Girona, Carrer Barcelona, nr. 112, 17003 Girona","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.970450","lo":"2.813851","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28587","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 708 \u015fi 709","a":"Calle Comunidad de Navarra, 2, 31010, Bara\u00f1ain, Navarra","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"42.804812","lo":"-1.688894","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28588","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 515, 516, 517 \u0219i 518","a":"Aalsterweg 322, 5644 RL Eindhoven","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Netherlands","la":"51.406703","lo":"5.479458","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28589","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 744","a":"Calle Rio Duero, no.13,bajo, 18600, Motril, provincia Granada","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"36.741763","lo":"-3.525000","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28590","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 629 \u0219i 630","a":"Av. de las Glorietas, 19, 21, 28053 Madrid","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.373661","lo":"-3.660227","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28591","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 635, 636 \u0219i 637","a":"Calle de Entrepe\u00f1as, 2, 28803 Alcal\u00e1 de Henares","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"<h2 class=\"section-hero-header-title-subtitle\" jsinstance=\"*0\" jstcache=\"163\" style=\"background: rgb(255, 255, 255); border: 0px; border-radius: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 13px; line-height: inherit; font-family: Roboto, Arial, sans-serif; list-style: none; margin-top: 4px; outline: 0px; overflow: visible; vertical-align: baseline; color: rgb(0, 0, 0); letter-spacing: normal;\"><span jstcache=\"164\">,&nbsp;<\/span><\/h2>\r\n","co":"Spania","la":"40.469700","lo":"-3.364948","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28592","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 639 \u0219i 640","a":"Avenida de la Constituci\u00f3n, 167, 28850, Torrej\u00f3n de Ardoz","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.459611","lo":"-3.465214","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28593","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 633 \u0219i 634","a":"Av. Constituci\u00f3n, 75 - 28821, Coslada","em":" ","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.428068","lo":"-3.560749","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28594","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 643","a":"Calle Pintor Vel\u00e1zquez, 68, 28935 M\u00f3stoles","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.319722","lo":"-3.879798","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28595","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 646","a":"Calle de la Constituci\u00f3n, 67, 28944 Fuenlabrada, Madrid","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.280932","lo":"-3.783764","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28596","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 641 \u0219i 642","a":"Avenida de Madrid 47, 28500 Arganda del Rey, Madrid","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.306637","lo":"-3.468007","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28597","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 725","a":"Asocia\u021bia hispano-rom\u00e2n\u0103 din provincia Cuenca, Plaza de la  Constituci\u00f3n, 1, 16400 Taranc\u00f3n, provincia Cuenca","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.011643","lo":"-3.004282","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28598","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 110","a":"Fondation Madeleine Moret\/Maison de la femme, 6 Av. Eglantine, 1006 Lausanne","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Elve\u0163ia","la":"46.516308","lo":"6.641170","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28599","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 728","a":"Centro Sociocultural de El Pilar, Calle Teruel, 12, 02005, Albacete","em":"","f":"","pref":"               ","p":"","d":"","co":"Spania","la":"38.999480","lo":"-1.864347","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28600","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 724","a":"Centro Social del Pozo de las Nieves Calle Joaqu\u00edn Rojas, 5, 16001 Cuenca, provincia Cuenca","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.072103","lo":"-2.131447","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28601","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 663","a":"Calle Nuestra Se\u00f1ora del Camino 4, 38010 Santa Cruz de Tenerife","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"28.457726","lo":"-16.286466","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28602","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 648","a":"Calle Virgen de la Hoz (Calle San Isidro) s\/n, 19005 Guadalajara","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"<h2 class=\"section-hero-header-title-subtitle\" jsinstance=\"*0\" jstcache=\"163\" style=\"background: rgb(255, 255, 255); border: 0px; border-radius: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 13px; line-height: inherit; font-family: Roboto, Arial, sans-serif; list-style: none; margin-top: 4px; outline: 0px; overflow: visible; vertical-align: baseline; color: rgb(0, 0, 0); letter-spacing: normal;\"><span jstcache=\"164\">,&nbsp;<\/span><\/h2>\r\n","co":"Spania","la":"40.635275","lo":"-3.148481","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28603","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 669 \u0219i 670","a":"Lonja Mercolleida, Avinguda de Tortosa, 2, 25005 Lleida","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.619040","lo":"0.636671","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28604","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 678 \u0219i 679","a":"Hotel Tarraco Park, Carretera de Valencia, 206, N: 41.1151 - E: 1.21836, 43006, Tarragona","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.115126","lo":"1.218501","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28605","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 665","a":"Centro de negocios SBC Diagonal, Gran Via Carlos III, nr. 94, Torre Oeste, Entresuelo, 08028, Barcelona","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.386196","lo":"2.127714","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28606","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 756","a":"Asocia\u021bia Rom\u00e2n\u0103 din Valencia - AROVA, Carrer de Francesc T\u00e0rrega, 7, Val\u00e8ncia CP 46009 ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.489152","lo":"-0.385009","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28607","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 763","a":" Sercotel Hotel SPA Porta Maris & Suites Plaza Puerta del Mar, 3,  Alicante CP 03002","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"38.342279","lo":"-0.478216","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28608","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 761","a":"Plaza Rei en Jaume 6, Bajo, Gandia, CP 467081","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"38.965990","lo":"-0.181794","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28609","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 626 \u0219i 627","a":"Avenida de la Albufera, nr. 319, 28031, Madrid","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"<h2 class=\"section-hero-header-title-subtitle\" jsinstance=\"*0\" jstcache=\"163\" style=\"background: rgb(255, 255, 255); border: 0px; border-radius: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 13px; line-height: inherit; font-family: Roboto, Arial, sans-serif; list-style: none; margin-top: 4px; outline: 0px; overflow: visible; vertical-align: baseline; color: rgb(0, 0, 0); letter-spacing: normal;\"><span jstcache=\"164\">52.511457, 6.080669<\/span><\/h2>\r\n","co":"Spania","la":"40.384377","lo":"-3.631845","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28610","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 778","a":"2075 E Long Lake Road, Troy, MI 48085","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"42.354270","lo":"-83.063010","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28611","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 694 \u0219i 695","a":"Centro Ciudadano la Virreina, calle Camino de la Virreina 7, Malaga","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"36.740744","lo":"-4.426288","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28612","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 727","a":"Centro C\u00edvico de Palomarejos Plaza de Aquisgr\u00e1n, s\/n, 45005 Toledo, provincia Toledo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.872671","lo":"-4.033216","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28613","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 689 \u0219i 690","a":"Salon del Edificio Municipal Espacio Integra Parque Ramon y Cajal s\/n 06200, Almendralejo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"38.679991","lo":"-6.413687","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28614","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 715 \u0219i 716","a":"Plaza Velarde, 5, 39001 Santander, Cantabria","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"43.462459","lo":"-3.805883","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28615","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 693","a":"Plaza de Torros, CP 21810, Palos de la Frontera, Huelva","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"37.224647","lo":"-6.897106","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28616","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 109","a":"Stellwerk Basel \/ Vogesenplatz 1, 4056 Basel","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Elve\u0163ia","la":"47.570251","lo":"7.572656","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28617","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 710","a":"Carretera De Somio 652, 33203, Gij\u00f3n, Asturias","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"43.541724","lo":"-5.636032","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28618","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 799","a":"664 Dickens Road, Lilburn, Georgia 30047","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"33.893116","lo":"-84.164379","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28619","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 712","a":"Pazo de Raxoi, s\/n, 15701 Santiago de Compostela ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"42.880263","lo":"-8.546140","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28620","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 770","a":"1367 W 65th Street, Cleveland, OH 44102","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"41.484781","lo":"-81.729950","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28621","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 769","a":"9520 Faires Farm Road, Charlotte, NC 28213","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"35.295640","lo":"-80.721200","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28622","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 802","a":"1907 Spruce Street, Philadelphia, PA, 19103","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"39.948289","lo":"-75.173096","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28623","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 511, 512, 513 \u0219i 514","a":"Leonard Springerlaan 2, 9727 KB, Groningen","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Netherlands","la":"53.202798","lo":"6.555472","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28624","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 797","a":"2312 Dorrington Dr., Dallas, Texas, 75228","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"32.805887","lo":"-96.708290","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28625","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 798","a":"318 Canino Road, Houston, TX 77076","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"29.874762","lo":"-95.379600","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28626","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 785","a":"5306 Walnut Avenue, Building A, Sacramento, CA 95841","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"38.663278","lo":"-121.345583","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28627","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 483","a":"Str. \u0218tefan cel Mare nr. 52, Carabetovca","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"46.414819","lo":"28.910588","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28628","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 788","a":"1250 S Jones Blvd, Las Vegas, NV 89146","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"36.157528","lo":"-115.223472","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28629","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 789","a":"Arizona State University - Downtown Phoenix Campus Mercado, 502 E Monroe Street Bldg. C, Room 145, Phoenix, AZ 85004 ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"33.450694","lo":"-112.066972","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28630","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 792","a":"4180 Emigration Canyon Road, Salt Lake City, UT 84108","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"40.764444","lo":"-111.780944","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28631","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 25 \u0219i 26","a":"Eduard-Macheiner-Stra\u00dfe 4, 5020 Salzburg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Austria","la":"47.771929","lo":"13.039710","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28632","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 717, 718, 719, 720 \u0219i 721","a":" Paseo Isabel la Cat\u00f3lica 2, 50009, Zaragoza","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.637383","lo":"-0.898823","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28633","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 23","a":"Theresianumgasse 25, 1040 Viena","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Austria","la":"48.191555","lo":"16.373803","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28634","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 67","a":"505 Melanson Rd., St. Anselme Park, Rotary Club, Dieppe, NB E1A 0K2 ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Canada","la":"46.067847","lo":"-64.712709","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28635","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 2","a":"Baza militar\u0103 NATO, Kandahar Airfield (BM KAF), \u00een vecin\u0103tatea ora\u0219ului Kandahar, provincia Kandahar","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Afghanistan","la":"31.501504","lo":"65.850767","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28636","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 1","a":"Baza militar\u0103 NATO Hamid Karzai International Airport (HKIA), Kabul","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Afghanistan","la":"34.560948","lo":"69.210100","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28637","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 658","a":"Calle Ventura Rodriguez 7, 28891 Velilla de San Antonio","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.365655","lo":"-3.488901","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28638","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 776","a":"7280 N Caldwell Ave, Niles, IL 60714","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"42.005090","lo":"-87.472770","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28639","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 538","a":"Edif\u00edcio dos Pa\u00e7os do Concelho, R\/C, Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, 8800-316 Tavira","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Portugalia","la":"37.126080","lo":"-7.649852","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28640","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 176","a":"Beckstrasse 35, 30457 Hannover","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"52.346313","lo":"9.680501","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28641","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 791","a":"8315 NE 155th Street, Kenmore, WA 98028","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"47.740278","lo":"-122.229944","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28642","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 790","a":"5544 SE 128th Avenue, Portland, OR 97236","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"45.482639","lo":"-122.531361","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28643","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 206 \u0219i 207","a":"Hauptst\u00e4tterstrasse 70, 70178, Stuttgart","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.770121","lo":"9.174201","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28644","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 168","a":"15, rue Missak Manouchian, 31100 Toulouse","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"43.550410","lo":"1.386529","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28645","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 774","a":"5825 N Mozart Chicago, IL 60659","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"41.591490","lo":"-87.420080","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28646","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 85","a":"Attikon Theatre, Evagora Pallikaridi Street, 8100 Pafos ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Cipru","la":"34.776630","lo":"32.422490","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28647","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 155","a":"7, Rue de Savoie 69002, Lyon, Salle Lamartine","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"45.760239","lo":"4.832066","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28648","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 775","a":"3938 W. Irwing Park Road, Chicago IL 60618","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"41.571470","lo":"0.000000","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28649","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 277","a":"Scholars Townhouse Hotel, King Street, Drogheda, Co. Louth","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Irlanda","la":"53.718020","lo":"-6.348732","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28650","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 468","a":"Str. Alexandru cel Bun nr. 5, Durle\u0219ti","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"47.018620","lo":"28.764586","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28651","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 811","a":"Elite Plaza Hotel, Gustav Adolfs torg 49 , sala Gripen, Malm\u00f6","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Suedia","la":"55.603150","lo":"12.999360","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28652","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 755","a":"Hotel Marina d'Or 3 Estrellas, Calle L'Antina s\/n, Oropesa del Mar, CP 12594 ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.107085","lo":"0.152013","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28653","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 765","a":"Auditorio\"Julio Iglesias\", Parc de l'Aig\u00fcera , cu acces din Calle Primavera 22 sau din  Avenida. Aig\u00fcera s\/n, Benidorm, CP 03502","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"38.542366","lo":"-0.130415","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28654","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 158","a":"Place centrale de fontaine d'ouche, 21000 Dijon, salle Lucie et Raymond Aubrac","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"47.318933","lo":"5.002101","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28655","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 780","a":"4761 Industrial  Parkway, Indianapolis, IN 46226","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"39.503550","lo":"-86.010605","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28656","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 91 \u015fi 92","a":"Bella Center Copenhagen | Center Boulevard 5, 2300, Copenhaga","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Danemarca","la":"55.638262","lo":"12.577574","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28657","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 781","a":"3030 West River Parkway, Minneapolis MN 55406","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"44.564990","lo":"-93.121700","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28658","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 27 \u0219i 28","a":"Hotel Paradies, Stra\u00dfganger Str. 380b, 8054 Graz","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Austria","la":"47.038702","lo":"15.391903","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28659","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 31","a":"Kirchsteig 8, 6020 Innsbruck","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Austria","la":"47.258642","lo":"11.429134","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28660","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 32","a":"Haus 17a, Seminarraum 1, Landhausplatz, 3100, Sankt P\u00f6lten","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Austria","la":"48.200228","lo":"15.631929","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28661","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 810","a":"Norra Hamngatan 14, G\u00f6teborg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Suedia","la":"57.706457","lo":"11.964311","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28662","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 156","a":"10, Place Paul Eluard, 38400 Saint Martin d'Heres","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"45.165873","lo":"5.746510","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28663","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 102","a":"Vestervangsvej 6, 8800 Viborg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Danemarca","la":"56.458580","lo":"9.393570","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28664","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 66","a":"90, boul. des \u00c9tudiants, Quebec, QC G2A QN6","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Canada","la":"46.855719","lo":"-71.361309","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28665","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 157","a":"Hotel de Ville, 10 Rue Philippe Marcombes, Salle Michel de l'hospital, 63000 Clermont-Ferrand","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"<h2 class=\"section-hero-header-title-subtitle\" jsinstance=\"*0\" jstcache=\"163\" style=\"background: rgb(255, 255, 255); border: 0px; border-radius: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 13px; line-height: inherit; font-family: Roboto, Arial, sans-serif; list-style: none; margin-top: 4px; outline: 0px; overflow: visible; vertical-align: baseline; color: rgb(0, 0, 0); letter-spacing: normal;\"><span jstcache=\"164\">45.779741, 3.086657<\/span><\/h2>\r\n","co":"Fran\u0163a","la":"45.779741","lo":"3.086657","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28666","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 104","a":"Chemin de la Perriere nr. 6, 1223 Cologny, Geneva ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Elve\u0163ia","la":"46.227186","lo":"6.186535","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28667","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 93","a":"Hadsundvej 184, 9000 Aalborg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Danemarca","la":"57.025274","lo":"9.960152","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28669","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 119","a":"Yliopistonkatu 19, 20100, Turku","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Finlanda","la":"60.452445","lo":"22.266033","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28670","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 88","a":"Cultural Centre Famagusta, Famagusta Avenue 26, 5380 Deryneia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Cipru","la":"35.070675","lo":"33.958678","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28671","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 94","a":"Hermodsvej 5A, 8230 \u00c5byh\u00f8j, Aarhus","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Danemarca","la":"56.152672","lo":"10.174621","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28672","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 57 \u0219i 58","a":"Centrul Kinepolis, Koning Albert I-Laan 200 \u2013 8200 Brugge ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Belgia","la":"51.179713","lo":"3.201931","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28673","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 53 \u0219i 54","a":"Lotto Mons Expo, Avenue Thomas Edison, 2, 7000 Mons","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Belgia","la":"50.457937","lo":"3.937605","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28674","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 86","a":"Pankyprios Syndesmos Dimokratikon Antistasiakon, Agyos Nicolaos, 10 Griva Digeni, 3106 Limassol ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Cipru","la":"34.687564","lo":"33.054845","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28675","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 276","a":"Cork City Hall, Anglesea St, Centre, Cork","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Irlanda","la":"51.897143","lo":"-8.465486","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28677","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 457 \u0219i 458","a":"Str. Maria Cebotari nr. 53-54, Chi\u0219in\u0103u","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"47.028758","lo":"28.829475","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28678","m":"Sec\u0163iiile de votare Nr. 266, 267, 268, 269, 270, 271, 272, 273, 274 \u0219i 275","a":"Royal Dublin Society, Hall 2, Centru expozi\u021bional RDS, Ballsbridge, Merrion Rd., Dublin 4","em":"","f":"","pref":"Royal Dublin Society, Hall 2, Centru expozi\u021bional RDS, Ballsbridge, Merrion Rd., Dublin 4","p":"","d":"","co":"Irlanda","la":"53.327692","lo":"-6.228953","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28679","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 51 \u0219i 52","a":"Blue Point Antwerpen, Filip Williostraat 9, 2600 Berchem","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Belgia","la":"51.187025","lo":"4.435600","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28680","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 49 \u0219i 50","a":"Palais des Congr\u00e8s de Li\u00e8ge, Esplanade de l'Europe 2\/B-4020, Liege","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Belgia","la":"50.630359","lo":"5.574699","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"28685","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 33","a":"Hotel Burgenland, Franz Schubert-Platz 1, 7000 Eisenstadt","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Austria","la":"47.847580","lo":"16.526681","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"29055","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 661","a":"Calle N\u00e9stor de la Torre, 21, 35006 Las Palmas de Gran Canaria","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"28.134098","lo":"-15.433578","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39236","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 428","a":"Salone della Biblioteca, Viale Europa nr. 5, Aosta","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.734556","lo":"7.296472","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39237","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 419","a":"Ex-Circoscrizione Europista, Via Wagner nr. 38\/D, Alessandria","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.905440","lo":"8.616530","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39238","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 422","a":"Palazzo Provinciale, Salone Consiliare, Piazza Alfieri nr.33, Asti","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.899224","lo":"8.207361","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39240","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 421","a":"Via Monte San Gabriele nr.50\/C, Novara","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.427980","lo":"8.618240","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39241","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 417","a":" Centro Sociale di Renco, Via Renco nr. 36,  Verbania","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.947850","lo":"8.552530","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39242","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 413","a":"Sala Polivalente CDT, Largo Barale nr.1, Cuneo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.388130","lo":"7.544370","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39243","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 341","a":"Str. Bramante snc, cod po\u0219tal 85100, Potenza (scuola Don Lorenza Milani)","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"40.641970","lo":"15.805053","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39244","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 406","a":"Salone dei Cavalieri, Via Giolitti nr.7, Pinerolo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.886140","lo":"7.335980","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39245","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 424","a":"Centro Civico Nord, Largo Vivaldi, 19122 La Spezia, Fossi Termi","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.115143","lo":"9.812809","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39246","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 418","a":"Via Cagna nr. 8, Vercelli","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.323930","lo":"8.424560","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39247","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 324","a":"Viale Della Pace, 89, 36100 Vicenza","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.543588","lo":"11.570855","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39248","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 350","a":"Via Argonne nr. 4, Parma","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.792560","lo":"10.307615","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39250","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 369","a":"Via Oriani nr. 44, Ravenna ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.414515","lo":"12.202021","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39251","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 353","a":"Via XXIII Settembre n.124, Rimini","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.068762","lo":"12.550081","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39252","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 312","a":"Via Pradamano, 21, Udine","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"46.054880","lo":"13.249149","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39253","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 359","a":"Via Roma nr. 101, Prato","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.873522","lo":"11.089139","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39254","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 320","a":"Via Boccaccio, 80, Padova","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.402789","lo":"11.912404","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39255","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 326","a":"Via Tevere, 38, Verona","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.417499","lo":"10.960790","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39256","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 343","a":"Str. Eugenio Cirese snc, cod po\u0219tal 86100, Campobasso (Terzo Spazio, ex Scuola CEP Nord)","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.565976","lo":"14.674153","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39257","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 388","a":"Via Cimabue 16, 25134 BS, Brescia\u00a0","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.516255","lo":"10.257999","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39258","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 386","a":"Via Capera 17, 24127 BG, Bergamo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.682022","lo":"9.658620","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39259","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 380","a":"Via Achille Grandi 21, 22100, Como","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.800060","lo":"9.086086","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39260","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 384","a":"Via del Vecchio Passeggio 1, Cremona","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.140526","lo":"10.024309","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39261","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 352","a":"Via Viterbo nr.  80, Modena","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.622974","lo":"10.936998","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39262","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 381","a":"Via Pergine 6, 21100 Varese","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.829602","lo":"8.851254","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39263","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 395","a":"Via Gabriele D'Annunzio, 35, 20900, Monza MB    ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.563464","lo":"9.264883","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39264","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 385","a":"Palazzo Mezzabarba, Piazza del Municipio 2, 27100 PV","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.181298","lo":"9.163929","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39265","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 393","a":"Piazzale Linello Groff 2, 38121 TN, Trento","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"46.107926","lo":"11.112130","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39266","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 357","a":"Ancona, Via Scrima, Nr. 19","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.603773","lo":"13.504176","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39267","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 362","a":"Via Fiorentina n .329, Arezzo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.472844","lo":"11.850191","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39268","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 373","a":"Piazza Giulio Cesare nr. 52, Palermo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"38.118320","lo":"13.366057","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39269","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 399","a":"Via San Gaetano Da Thiene nr.6, Torino","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.089770","lo":"7.714120","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39270","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 339","a":"Catanzaro, Via Stretto Antico, n. 29 (rione Fortuna), Scoala G. Casalinuovo.","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"38.822977","lo":"16.609867","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39271","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 349","a":"Str. Taverna nr. 39, Piacenza","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.054073","lo":"9.685379","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39272","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 338","a":"Str. Santa Margherita snc, cod po\u0219tal 88900, Crotone","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"39.081161","lo":"17.129359","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39273","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 414","a":"Scuola Media Macrino, Corso Europa nr.1, Alba","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.692420","lo":"8.019750","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39274","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 480","a":"Str. \u0218tefan Vod\u0103 nr. 1, Cantemir","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"46.279138","lo":"28.196521","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39275","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 482","a":"Str. Ion Popu\u0219oi nr. 2, Cimi\u015flia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"46.521199","lo":"28.789480","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39276","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 587","a":"Cunard Building, Arrivals Hall, Goree, Liverpool, L3 1DS","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"53.405242","lo":"-2.995380","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39277","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 481","a":"Str. \u0218tefan cel Mare nr. 67, Leova","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"46.481437","lo":"28.251205","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39278","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 490","a":"Gislemyrveien 2-4, 4621 Kristiansand","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Norvegia","la":"58.074720","lo":"7.573340","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39279","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 619","a":"Str. Azem Jashanica nr.44-46, cartier Arberia, Pristina,  Kosovo, R. Serbia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Serbia","la":"42.669567","lo":"21.154026","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39280","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 527","a":"Str Rajska, nr. 1, 31-124, Cracovia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Polonia","la":"50.064822","lo":"19.929619","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39281","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 256","a":" Turul I: Str.Filopoimenos nr 24, etaj 3, 26221, Patra; Turul II: Str.Filopoimenos nr 24, etaj 2, 26221, Patra","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Grecia","la":"38.245264","lo":"21.732233","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39282","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 492","a":"Steinest\u00f8vegen 306, 5111 Breistein\/Bergen, Hordaland","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Norvegia","la":"60.292740","lo":"5.223490","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39283","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 493","a":" Vatnevegen 39, 6265 Vatne, M\u00f8re og Romsdal","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Norvegia","la":"62.325000","lo":"6.355240","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39284","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 528","a":"Pia\u0163a Powstancow Warszawy nr. 1, 50-153, Wroclaw","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Polonia","la":"51.109901","lo":"17.049499","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39285","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 533","a":"Pra\u00e7a General Humberto Delgado, 4049-001 Porto","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Portugalia","la":"41.149288","lo":"-8.610707","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39286","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 598","a":"The Cricketers, 1 Grace Road, Aylestone, Leicester, LE2 8AD","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.608815","lo":"-1.142934","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39287","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 535","a":"Centro Multicultural de Set\u00fabal, Rua das Amendoeiras, 2910 Set\u00fabal ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Portugalia","la":"38.521796","lo":"-8.862499","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39288","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 607","a":"Renfield Centre, 260 Bath St, Glasgow, G2 4JP                      ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"55.865364","lo":"-4.267460","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39289","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 559","a":"Fratton Community Centre,Trafalgar Place, Portsmouth PO1 5JJ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"50.801926","lo":"-1.076554","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39297","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 463","a":"Str. Chi\u0219in\u0103ului nr. 9, Orhei","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"47.370283","lo":"28.819099","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39298","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 473","a":"Str. Independentei nr 74, Soroca","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"48.155430","lo":"28.287006","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39302","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 466","a":"Str. Aurel David 70, Bardar","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"46.903849","lo":"28.672454","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39303","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 478","a":"Str. Ciprian Porumbescu nr. 3, Telene\u015fti","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"47.501519","lo":"28.358822","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39304","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 465","a":"Str. Suvorov 7,Anenii Noi","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"46.881608","lo":"29.234750","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39305","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 464","a":"Str. P\u0103cii nr. 18, C\u0103u\u015feni","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"46.639877","lo":"29.405408","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39306","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 591","a":"Northampton Bangladeshi Association, Gateway Centre, Mill road, Semilong, Northampton, NN2 6AX","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.245096","lo":"-0.901089","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39307","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 462","a":"str. Alexandru cel Bun, nr. 55, Nisporeni","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"47.081516","lo":"28.188009","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39308","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 461","a":"Str. Alexandru cel Bun nr. 86, Ialoveni","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"46.946169","lo":"28.775062","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39309","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 460","a":"Str. Mihalcea H\u00eencu nr. 132, H\u00eence\u015fti","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"46.826758","lo":"28.592544","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39310","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 476","a":"Str. St. cel Mare si Sf\u00e2nt nr. 52, F\u0103le\u0219ti","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"47.572023","lo":"27.706664","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39311","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 477","a":"Str. Sperantei nr. 1, Flore\u015fti","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"47.890076","lo":"28.303214","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39312","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 474","a":"Bd Independen\u021bei nr. 15, Drochia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"48.031986","lo":"27.815359","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39313","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 484","a":"Str. Independen\u021bei nr. 24, Giurgiule\u015fti","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"45.482337","lo":"28.194394","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39314","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 467","a":"Str. Mihai Eminescu nr. 19, C\u0103l\u0103ra\u015fi","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"47.250144","lo":"28.314257","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39315","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 455 \u0219i 456","a":"Str. Mihail Kog\u0103lniceanu nr. 67\/3","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"47.018911","lo":"28.824260","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39316","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 660","a":"Hotel Palacio Valderr\u00e1banos, Plaza de la Catedral, 9, 05001  \u00c1vila","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.655731","lo":"-4.698075","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39317","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 491","a":"Thiisabakken 3, 4010 Stavanger","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Norvegia","la":"58.573500","lo":"5.441290","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39326","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 542 \u0219i 543","a":"344, M.E.I.C House, Kensington High Street, Londra, W14 8 NS","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.497262","lo":"-0.204865","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39327","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 713 \u0219i 714","a":"Real Monasterio de San August\u00edn, Calle Madrid 24, 09002 Burgos","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"42.334442","lo":"-3.699836","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39328","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 602","a":"Fearon Community Association, Fearon Hall, Rectory Road, Loughborough LE11 1PL","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.775294","lo":"-1.203910","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39329","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 114","a":"Dubai World Trade Center, sala Al Ain, Sheikh Zayed Road ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"United Arab Emirates","la":"25.227439","lo":"55.288549","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39330","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 111","a":"Associazione Spazio Aperto, Via Gerretta 9a, 6500 Bellinzona ","em":"","f":"","pref":"","p":"020 7361 2220","d":"","co":"Elve\u0163ia","la":"46.201167","lo":"9.030224","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39331","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 551 \u0219i 552","a":"Harrow Leisure Centre, ChristChurch Avenue, Harrow, Londra, HA3 5BD","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.592328","lo":"-0.327553","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39332","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 565 \u0219i 566","a":"1 Hastings Street, Luton, LU1 5XL","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.877260","lo":"-0.418499","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39333","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 609","a":"Town House, Committee Room 5, Broad Street Aberdeen, AB10 ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"57.148200","lo":"-2.096600","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39334","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 582","a":"Birchwood Lane, Penylan, Cardiff, Wales, CF23 5YB","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.504909","lo":"-3.166940","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39335","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 166","a":"31, Rue Docteur Figheira, Nisa, Franta","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"43.700000","lo":"7.250000","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39337","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 611","a":"1-7 Ballymoney Road, Ballymena, BT43 5BS, Adair Arms Hotel-Slemish Room","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"54.867100","lo":"-6.279500","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39338","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 589","a":"St. Aidan's Church, Elford Place West, Leeds, LS8 5QD","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"53.812571","lo":"-1.520677","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39339","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 564","a":"5 York Street, St Helier, Jersey, JE2 3QP","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"49.185669","lo":"-2.109633","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39340","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 593","a":"The Custard Factory, Gibb Street, Birmingham, B9 4AA ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.475238","lo":"-1.883995","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"39341","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 610","a":"Chinese Wealfare Association,1 Stranmillis Embankment, Belfast, BT7 1GB, Northern Ireland","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"54.582100","lo":"-5.926800","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48792","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 29 \u0219i 30","a":"Harrachstra\u00dfe 7, 4020 Linz","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Austria","la":"48.302993","lo":"14.292672","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48793","m":"Sec\u021bia de votare Nr. 84","a":"Strovolos Municipality, 100, Strovolos Avenue, PO box 28403, 2094 Nicosia, Cyprus","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Cipru","la":"35.144236","lo":"33.343579","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48794","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 37 \u0219i 38","a":"Rue Montoyer 12, 1000 Bruxelles","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Belgia","la":"50.841590","lo":"4.368918","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48795","m":"Sec\u021bia de votare Nr. 41","a":" Boulevard du Regent 47-48, 1000 Bruxelles","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Belgia","la":"50.847655","lo":"4.368868","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48796","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 42, 43, 44, 45, 46, 47 \u0219i 48","a":"Palais 2, Place de Belgique 1, BE \u2013 1020 Brussels","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Belgia","la":"50.899533","lo":"4.339114","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48797","m":"Sec\u021bia de votare Nr. 65","a":"2231 Longridge Dr SW, North Glenmore Community Association, Calgary, AB T3E 5N5","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Canada","la":"50.997995","lo":"-114.112000","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48798","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 97","a":"Skibhusvej 52B, et 2, 5000 Odense","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Danemarca","la":"55.404509","lo":"10.392701","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48799","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 98","a":"Byskellet 33, 6950 Ringk\u00f8bing","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Danemarca","la":"56.089554","lo":"8.258798","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48800","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 101","a":"DGI Huset Vejle Willy S\u00f8rensens Plads 5,  7100 Vejle","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Danemarca","la":"55.706446","lo":"9.516938","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48801","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 99","a":"Lysvang 29A, 6400 S\u00f8nderborg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Danemarca","la":"54.918807","lo":"9.788742","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48802","m":"Sec\u0163ia de votare Nr.  107 \u0219i 108","a":"Businesscenter Swiss Star, Grubenstrasse 9, 8620 Wetzikon","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Elve\u0163ia","la":"47.314419","lo":"8.796869","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48803","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 95","a":"Nyhavnsgade 25, 6700 Esbjerg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Danemarca","la":"55.472968","lo":"8.432971","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48804","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 96","a":"Gr\u00f8nnegade 10, et. 1, 4700 N\u00e6stved","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Danemarca","la":"55.232432","lo":"11.761479","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48805","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 120","a":"Hotel Pommern, Norragatan 10A, Mariehamn","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"<h2 class=\"section-hero-header-title-subtitle\" jsinstance=\"*0\" jstcache=\"163\" style=\"background: rgb(255, 255, 255); border: 0px; border-radius: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 13px; line-height: inherit; font-family: Roboto, Arial, sans-serif; list-style: none; margin-top: 4px; outline: 0px; overflow: visible; vertical-align: baseline; color: rgb(0, 0, 0); letter-spacing: normal;\"><span jstcache=\"164\">60.098863, 19.938711<\/span><\/h2>\r\n","co":"Finlanda","la":"60.098916","lo":"19.938843","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48806","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 87","a":"Aradippou Municipality, 8 Stadiou Street, PO Box 45024, 7110 Aradippou ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Cipru","la":"34.948747","lo":"33.586707","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48808","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 163","a":"Hotel Novotel 103, Av. du Prado, 13008 Marsilia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"43.300000","lo":"5.400000","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48812","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 245","a":"Cafe Pierre Loti, Ruschenweg 22, 85055 Ingolstadt","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.463650","lo":"11.264940","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48813","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 227","a":"Lindauer Strasse 2, 88239 Wangen im Allgau","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"47.685737","lo":"9.832202","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48814","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 236, 237, 238, 239, 240 \u0219i 241","a":"F\u00fcrther Str. 205\/215, 90429 N\u00fcrnberg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.272880","lo":"11.015960","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48815","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 79","a":"Colipi 794, Copiapo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Chile","la":"-27.363311","lo":"-70.327675","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48816","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 190","a":"Backstrasse 12A, 63069 Offenbach am Main","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"50.089139","lo":"8.746653","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48817","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 662","a":"Calle Teowaldo Power, S204 - S222, 35100 Maspalomas","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"<p>51.491557, 7.213100<\/p>\r\n","co":"Germania","la":"27.763184","lo":"-15.599593","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48818","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 175","a":"Amsinckstrasse 45, 20097 Hamburg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"53.546101","lo":"10.015955","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48819","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 234","a":"Wikingerstr. 18a, 86343 K\u00f6nigsbrunn","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.172920","lo":"10.533060","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48823","m":"Sec\u021bia de votare Nr. 255","a":"Str. Aristomenous nr. 41, etaj 1, 10440, Atena","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Grecia","la":"37.995533","lo":"23.723597","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48824","m":"Sec\u021bia de votare Nr. 286","a":"\u00de\u00f3runnart\u00fan 1, 105 Reykjav\u00edk, Iceland, Fosshotel Reykjavik, Sala Gullfoss B ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Islanda","la":"64.144538","lo":"-21.909942","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48825","m":"Sec\u021bia de votare Nr. 475","a":"Str Octavian Cirimpei nr 30, Edinet","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"48.174039","lo":"27.291960","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48826","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 453 \u0219i 454","a":"Str. Bucure\u0219ti nr. 64, Chi\u0219in\u0103u","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"47.020136","lo":"28.830760","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48828","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 364","a":"Via Tolomei nr. 7, 53100, Siena","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.307182","lo":"11.336460","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48829","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 321","a":"Via Giorgio Dal Piaz 3, Padova","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.986539","lo":"12.552444","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48830","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 337","a":"Str. Sant`Anna II Tronco, cod po\u0219tal 89128, Reggio Calabria (Sala Polifunzionale, Palazzo CEDIR)","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"38.102076","lo":"15.655503","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48831","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 390","a":"Via Facciotto 7, 46100 MN, Mantova","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.145650","lo":"10.787069","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48832","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 382","a":"Via Paolo Gorini 21, 26900 Lodi","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.311491","lo":"9.507421","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48833","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 402","a":"Centro Polifunzionale \"Don Pier Giorgio Ferrero\",Via Santa Maria 27 bis, Moncalieri","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.993950","lo":"7.665550","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48834","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 403","a":"Centro Giovanile ArKa, Piazza Vincenzo Caselli nr.19, Chieri","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.010650","lo":"7.818910","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48835","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 687","a":"Centro Social Polivalente Hogar Virgen de las Reyes\/calle Fray Isidoro de Sevilla s\/n 41009 Sevilla","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"37.404321","lo":"-5.985729","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48836","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 445","a":"42 Triq IL-Hgejjeg, Bugibba Saint Paul's Bay 2826, Malta","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Malta","la":"35.948531","lo":"14.413002","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48837","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 410","a":"Via Cardinale Fietta nr. 7, etaj 1, Ivrea","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.469700","lo":"7.881900","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48843","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 793","a":"1555 Jay Street,  Lakewood, CO 8021","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"39.741694","lo":"-105.065306","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48862","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 558","a":"Area Cippenham, Earls Lane Street,  Slough, SL1 5TD","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.512318","lo":"-0.639556","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"48863","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 594","a":"The Midlands Greek Cypriot Association, Magnet Centre, Park Approach, Birmingham B237SJ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.514728","lo":"-1.866543","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50091","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 631 \u015fi 632","a":"Calle Pedro Salinas 11, 28043 Madrid","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.457582","lo":"-3.662671","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50092","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 722","a":"Plaza Joaquin Costa nr. 14 Calatayud 20300","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.353185","lo":"-1.641883","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50093","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 576 \u0219i 577","a":"Swindon Party Warehouse (East) Cheney Manor SN2 2PJ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.571798","lo":"-1.805344","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50094","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 574 \u0219i 575","a":"Biserica Penticostala Romana, Stockwood Road, Bristol BS14 8HS","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.410718","lo":"-2.547029","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50095","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 214","a":"Blumenstr. 33, 69214 Eppelheim","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.399719","lo":"8.631332","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50096","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 215","a":"Georg-Christian-von-Kessler-Platz 2, 73728 Esslingen am Neckar","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.742071","lo":"9.305700","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50097","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 217","a":"Untere Laube 24, 78462 Konstanz","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"47.663050","lo":"9.172542","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50098","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 100","a":"Pile Alle 18, 2630 Taastrup","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Danemarca","la":"55.647349","lo":"12.295802","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50099","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 185","a":"Fleeth\u00f6rn 9, 24103 Kiel ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"54.324080","lo":"10.130080","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50100","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 738 \u0219i 739","a":"Calle Victor Palomo, S\/N, Universidad de Mayores, 04740, Roquetas de Mar, provincia Almeria","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"36.766782","lo":"-2.608766","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50101","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 742 \u0219i 743","a":"Calle Cervantes, no.64, 04700, El Ejido, provincia Almeria","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"36.774001","lo":"-2.816607","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50102","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 740","a":"Calle Seneca, no.13, 04740, Roquetas de Mar, provincia Almeria","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"36.766531","lo":"-2.613590","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50103","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 13","a":"32-34 Rosa Street, Goodwood South Australia, 5034","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Australia","la":"-34.950822","lo":"138.590521","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50104","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 14","a":"1 ST.Georges Terrace, Perth, Western Australia 6000, Duxton Hotel","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Australia","la":"-31.957903","lo":"115.864682","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50105","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 745","a":"Calle Andr\u00e9s Segovia, 60, 18007, Centro C\u00edvico Zaid\u00edn - Intrarea Calle Torres de las Damas, Granada, provincia Granada","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"37.158015","lo":"-3.595793","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50106","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 692","a":"Alcaldia de Barrio San Roque, calle Sevilla 8, 21440, Lepe","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"37.252930","lo":"-7.205690","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50107","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 688","a":"Centro Civico Poniente SUR (Distrito Poniente Sur) calle Camino Viejo Almodovar s\/n (Junta Plaza de Toros), Cordoba 14005","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"37.881383","lo":"-4.795367","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50108","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 772","a":"4112 Union Street Old Hickory, TN 37138","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"36.224547","lo":"-86.626640","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50109","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 771","a":"3126 Racine Ave., Norfolk, VA 23509","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"36.877367","lo":"-76.264680","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50110","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 796","a":"798, 109th Avenue North, Naples, FL 34108","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"26.270475","lo":"-81.805800","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50111","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 787","a":"4856 El Camino Real, Los Altos, CA 94022","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"37.398611","lo":"-122.109500","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50112","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 784","a":"1770 W Cerritos Avenue, Anaheim, CA 92804","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"33.810250","lo":"-117.945056","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50113","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 16","a":"4 Ponderosa Street, Hillcrest 4118, Queensland","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Australia","la":"-27.665442","lo":"153.029816","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50114","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 17","a":"Europe House, Etajul 16 AUT Building, 56 Wakefield Street, Auckland","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Noua Zeeland\u0103","la":"-36.854041","lo":"174.765594","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50115","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 777","a":"945 N Edgewood Avenue, Wood Dale, IL 60191","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"41.585360","lo":"-87.574790","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50116","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 766","a":"Oficina del Turismo, Paseo Vistalegre s\/n, Torrevieja CP 03181","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"37.975242","lo":"-0.683406","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50117","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 764","a":"Local Anexo al Centro Social El Pl\u00e1 - Sector V, Avda. dels Lllauradors 1, Elche (Alicante), CP 03204","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"38.253421","lo":"-0.704278","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50118","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 34","a":"Hotel Messmer, Kornmarkstra\u00dfe 16, 6900 Bregenz ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Austria","la":"47.504689","lo":"9.748438","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50119","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 762","a":"Casa de les Dones de X\u00e1tiva, Plaza Espa\u00f1oleto 15, J\u00e1tiva (X\u00e1tiva) CP 46800","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"38.987532","lo":"-0.524180","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50120","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 760","a":"Hotel Valencia Congress,  Calle Botigueres 49, Paterna CP 46980","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.512149","lo":"-0.443914","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50121","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 759","a":"Casa de Cultura, Antic Carrer de Mossen Sicra, 17 Torrent, CP 46900","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.436781","lo":"-0.464144","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50122","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 757","a":"Hotel Medium Valencia, Avinguda d'Amado Granell Mesado, 48, 46013 Val\u00e8ncia, Valencia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.455894","lo":"-0.363295","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50123","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 754","a":"Calle Farola 24, Grao de Burriana, Burriana CP 12530","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.877480","lo":"-0.053449","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50124","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 753","a":"Mercado Municipal, Plaza de Espa\u00f1a 4, Almazora (Castell\u00f3n), CP 12550","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.944762","lo":"-0.063550","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50125","m":"Sec\u0163iile de Votare Nr. 55 \u0219i 56","a":"D\u00f4me, 2 Rue des Olympiades, 6000 Charleroi, Belgia ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Belgia","la":"50.423956","lo":"4.446244","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50126","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 711","a":"Palacio de Exposiciones y Congresos, Calle Arturo \u00c1lvarez Buylla, s\/n, 33005 Oviedo, Asturias","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"43.358499","lo":"-5.860439","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50128","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 638","a":"Calle de Gonzalo de C\u00f3rdoba, 11, 28830 San Fernando de Henares","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.424047","lo":"-3.534065","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50129","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 668","a":"Espai Empresarial \u201dGran Firal\u201d, Carrer d'Alemanya, nr. 16, 17600 Figueres","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"42.262597","lo":"2.979055","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50130","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 584","a":"The Point, 4 Venns Lane, Hereford, HR1 1DT","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.068302","lo":"-2.705036","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50131","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 583","a":"Comcen House, Swansea, SA5 4HS","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.644764","lo":"-3.996064","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50132","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 603","a":"HANA, 44 Portland Street,  Kingston upon Hull (Hull), HU2 8JX","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"53.747020","lo":"-0.348432","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50133","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 601","a":"Carnegie Building, Atkinson Road, Benwell, Newcastle upon Tyne, NE4 8XS , Newcastle upon Tyne","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"54.970183","lo":"-1.661426","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50134","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 599","a":"Castle Cavendish Works, Dorking Road, Nottingham, NG7 5PN","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.961182","lo":"-1.174976","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50135","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 597","a":"GTG West Midlands, Bearing Drive, Wolverhampton, WV113SZ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.592631","lo":"-2.073355","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50136","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 596","a":"Centre AT7, Bell Green Road, Coventry, CV6 7GP","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.429006","lo":"-1.482217","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50137","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 588","a":"Cotton Court Business Centre, Church Street, Preston, PR1 3BY","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"53.759752","lo":"-2.691955","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50138","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 608","a":"Belle Sports, Hay Street PH1 5HS Perth","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"56.402000","lo":"-3.436600","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50139","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 606","a":"111 Killin Street,  Glasgow G32 9AH","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"55.850200","lo":"-4.159800","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50141","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 134","a":"Salle Convention 1, 6-8, rue de la Convention, 93100, Montreuil","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.863032","lo":"2.442497","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50142","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 534","a":"Largo da Rep\u00fablica, 2414-006 Leiria","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Portugalia","la":"39.740979","lo":"-8.810108","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50144","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 536","a":"Pa\u00e7os do Concelho S\u00e9c. XXI, Pra\u00e7a do Munic\u00edpio, 8600-293 Lagos","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Portugalia","la":"37.108310","lo":"-8.678093","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50146","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 529","a":"Str. Piekarnicza nr. 16, 80-126, Gdansk","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Polonia","la":"54.352083","lo":"18.586236","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50147","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 519, 520 \u0219i 521","a":"Marathonloop 1, 5235 AA 's-Hertogenbosch","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Netherlands","la":"51.722403","lo":"5.315538","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50149","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 508, 509 \u0219i 510","a":"Melanchtonweg 70, 3052 KV Rotterdam","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Netherlands","la":"51.948832","lo":"4.471853","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50150","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 506 \u0219i 507","a":"Afrikaanderplein 7, 3072 EA Rotterdam  ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Netherlands","la":"51.901165","lo":"4.502579","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50151","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 497, 498, 499, 500 \u0219i 501","a":"Burgerweeshuispad 54, 1076 EP Amsterdam","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Netherlands","la":"52.339826","lo":"4.853807","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50152","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 502, 503, 504 \u0219i 505","a":"De Werf 11, 2544 EH, Haga","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Netherlands","la":"52.044881","lo":"4.246870","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50153","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 495","a":"Kaigata 6, 9008 Troms\u00f8","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Norvegia","la":"69.385110","lo":"18.572430","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50154","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 494","a":"Olav Tryggvasons Gate 40, 7011 Trondheim, Tr\u00f8ndelag","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Norvegia","la":"63.260030","lo":"10.233910","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50155","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 488","a":"Maria Bebudelses Gresk Orthodoks Kirke, Thor Olsens gate 9, 0177 Oslo ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Norvegia","la":"59.550560","lo":"10.444820","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50156","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 803","a":"1 Audubon Road, Wakefield, MA 01880, la Four Points by Sheraton Wakefield Boston Hotel & Conference Center.","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"42.513992","lo":"-71.039603","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50157","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 489","a":"Skolealleen 2, 2166 Oppakermoen\/ Akershus","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Norvegia","la":"60.104620","lo":"11.304670","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50158","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 469","a":"Str. Mihai Eminescu nr. 37, Str\u0103\u0219eni","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"47.144981","lo":"28.613925","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50159","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 423","a":"Via Mascherpa nr.34R, Genova","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.397050","lo":"8.944780","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50160","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 420","a":"Sala Polifunzionale Mons. F. Remotti, Via Milazzo angolo Via Legnano, Tortona","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.893264","lo":"8.858989","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50161","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 219","a":"Romantischer Pavillion im Ratskellerbiergarten Wilhelmstrasse 13, 71638, Ludwigsburg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.896021","lo":"9.190996","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50162","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 220","a":"Traitteur Str. 63, 68165 Mannheim","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.478759","lo":"8.482008","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50163","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 221","a":"Heimburgstr. 2, 77656 Offenburg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.464610","lo":"7.925043","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50164","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 222","a":"Osterfeldstr. 12, 75172 Pforzheim","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.893041","lo":"8.688310","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50165","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 223","a":"Badener Str. 70, 76437 Rastatt","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.833903","lo":"8.197223","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50166","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 189","a":"Anne-Frank-Schule Eberhard-van- Rochow-Strasse 63069 Offenbach am Mai~","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"50.084342","lo":"8.767384","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50167","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 224","a":"Ringelbachstr. 195\/41, 72762 Reutlingen","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.476374","lo":"9.199999","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50168","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 225","a":"Am Markt 6, 74523 Schw\u00e4bisch Hall","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.112366","lo":"9.736924","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50169","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 191","a":"Turnhalle der Abendhaupt- und Realschule (Uhlandschule), Hanauer Lanclstralsse 26, 60314 Frankfurt am Main","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"50.112479","lo":"8.698215","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50170","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 226","a":"Goethestr. 7, 78647 Trossingen","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.072620","lo":"8.639502","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50171","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 242","a":"Sportverein Pulling e.V.,  S\u00fcnzhauser Str. 2, 85354 Pulling-Freising","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.220820","lo":"11.420360","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50172","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 243","a":"1. Radler Club Heidingsfeld, Radlersaal, Seegartenweg 3, 97084 W\u00fcrzburg-Heidingsfeld","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.452300","lo":"9.570120","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50173","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 244","a":"Adriana Fit Club, Liebigstr. 16, 85757 Karlsfeld-Dachau","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.134530","lo":"11.291430","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50174","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 761","a":"Plaza Rei en Jaume 6, Bajo, Gandia, CP 467081","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"38.966007","lo":"-0.181783","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50175","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 182","a":"Markt 1, 49610, Quakenbr\u00fcck","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"52.676263","lo":"7.957020","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50176","m":"Sec\u021bia de votare Nr. 769","a":"9520 Faires Farm Road, Charlotte, NC 28213","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"35.295710","lo":"-80.721208","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50177","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 246","a":"Schweiklberg 1, 94474 Vilshofen bei Passau","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.374630","lo":"13.103440","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50178","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 247","a":"Pfarrei zu Unserer Lieben Frau, M\u00fcnsterplatz 4, 86609 Donauw\u00f6rth","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.430860","lo":"10.463770","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50179","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 248","a":"Joseph-von-Fraunhofer-Halle, Am Hagen 75, 94315 Straubing","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.531520","lo":"12.334230","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50180","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 249","a":"Musik\u00fcbungsraum -Turnhalle, Schule am Lodererplatz, Lodererplatz 14, 85435 Erding","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.183220","lo":"11.543920","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50181","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 250","a":"Bukowina-Institut Augsburg e.V. Alter Postweg 97A, 86159 Augsburg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.202230","lo":"10.540040","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50182","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 251","a":"Von Gravenreuth Str. 2a, Affing","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"48.272970","lo":"10.585110","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50183","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 195","a":"Haupstrasse 52, 59269 Beckum","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"51.798556","lo":"8.024605","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50184","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 741","a":"Calle Manuel Machado, no.5-7, 04740, Roquetas de Mar, provincia Almeria","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"36.765219","lo":"-2.614109","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50185","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 177","a":"Rathausplatz 1, 01067, Dresden","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"51.047809","lo":"13.741458","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50186","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 179","a":"Madamenweg 77, 38120, Braunschweig","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"52.258734","lo":"10.482844","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50187","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 180","a":"Werner-Seelenbinder-Stra\u00dfe 14, 99096 Erfurt","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"50.958265","lo":"11.042177","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50188","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 181","a":"Ludmillenhof 49751, S\u00f6gel","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"52.837016","lo":"7.515846","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50189","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 183","a":"An der Weide 50, 28195 Bremen","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"53.081357","lo":"8.816007","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50190","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 184","a":"Bei der Lohm\u00fchle 13, 23554 L\u00fcbeck","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"53.881242","lo":"10.669305","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50191","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 758","a":"Asocia\u021bia \"Pro Datina\" Valencia, Calle Noguera 9, Valencia, CP 46023","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.461924","lo":"-0.341853","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50192","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 188","a":"Elisabeth-Breuer-Str. 48, 51065 K\u00f6ln","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"50.961973","lo":"7.012630","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50193","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 192","a":"Brinkmannstrasse 5, 40200 D\u00fcsseldorf","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"51.203145","lo":"6.787022","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50194","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 672","a":"Hotel Ultonia, Gran Via de Jaume I, 22, 17001 Girona","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.985275","lo":"2.821260","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50195","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 193","a":"Am Trappen 1, 44879 Bochum","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"51.425436","lo":"7.146254","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50196","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 667","a":"Centro de Negocios SBC Vilamari, Carrer Vilamari 86, 08015 Barcelona","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.379430","lo":"2.149095","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50197","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 194","a":"Haupstrasse 208, 44649 Herne","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"51.529215","lo":"7.160392","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50198","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 59","a":"Centrul Kinepolis, Ter Platen 12, 9000 Gent ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Belgia","la":"51.040578","lo":"3.729953","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50199","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 196","a":"Hohenzollernstr. 15, 33330 G\u00fctersloch","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"51.908198","lo":"8.375101","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50200","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 197","a":"R\u00f6merbr\u00fcnnen 2-4, 41238 M\u00f6nchengladbach","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"51.149928","lo":"6.464894","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50201","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 198","a":"Oester. 18, 33428 Harsewinkel","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"51.940119","lo":"8.298408","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50202","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 666","a":"Hotel SB Diagonal Zero, Plaza Levant, s\/n, 08019, Barcelona ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.412064","lo":"2.219465","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50203","m":"Sec\u0163ia de Votare Nr. 199","a":"Hattsteiner Allee 14A, 61250 Hochtaunus-Usingen","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"50.338610","lo":"8.530355","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50204","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 200","a":"Philosophenstra\u00dfe 26, 35396 Gie\u00dfen","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"50.602247","lo":"8.707169","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50205","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 201","a":"Waltraudenstr. 34, 67059 Ludwigshafen am Rhein","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.481869","lo":"8.426089","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50206","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 202","a":"In den Moselauen 1, 54294 Trier","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.740535","lo":"6.622149","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50207","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 203","a":"Wormser Stra\u00dfe 201, 55130 Mainz","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.975900","lo":"8.312484","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50208","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 204","a":"Burbacher-Markt 20, 66115 Saarbr\u00fccken","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.242196","lo":"6.946656","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50209","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 261 \u0219i 262","a":"Bdl. Stratou, Poarta nr. 2, Centrul Expozi\u021bional HelExpo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Grecia","la":"40.626303","lo":"22.954332","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50210","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 257","a":"Str. Agiou Nikonos nr. 124, 23100, Sparta","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Grecia","la":"37.076198","lo":"22.431077","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50211","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 258","a":"Leof. Ikarou nr. 9, 71306, Iraklion, insula Creta","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Grecia","la":"35.338889","lo":"25.145233","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50212","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 259","a":"Platia Eleftherias 1, 73134, Chania, insula Creta","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Grecia","la":"35.517835","lo":"24.018260","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50213","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 260","a":"Str. Louka Mpelou nr. 1, etaj 2, 32200, Thiva","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Grecia","la":"38.321513","lo":"23.317106","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50214","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 279","a":"Pembroke Hotel, 11 Patrick Street, Gardens, Kilkenny","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Irlanda","la":"52.649553","lo":"-7.251395","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50215","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 280","a":"Greenhils Hotel, Ennis Road, Limerick, Co. Limerick","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Irlanda","la":"52.673766","lo":"-8.670524","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50216","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 292","a":"Piazza della Stazione Vecchia, N. 26, 00122 Lido di Ostia, RM","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.730893","lo":"12.279930","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50217","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 293","a":"Via Maurizio Moris, N. 7, 00012, Guidonia Montecelio","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.991707","lo":"12.722140","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50218","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 301","a":"Centro Sociale Comunale per Anziani di Monterotondo - Via John Fitzgerald Kennedy, 47, 00015 Monterotondo ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"42.054202","lo":"12.618159","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50219","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 302","a":"Pala Verde - Via della Stella, SNC, 00036, Palestrina","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.842581","lo":"12.865653","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50220","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 303","a":" Ex-Chiesa delle Grazie - Via Anfiteatro Romano, N. 18, 00041 Albano Laziale, Lazio","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.731830","lo":"12.658922","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50221","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 304","a":"Auditorium Paolo Colapietro - Via Giovan Battista Grappelli, n. 3, 03100 Frosinone","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.635204","lo":"13.337616","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50222","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 305","a":"Palazzo Civico - Via Roma, N. 145, 09124 Cagliari, Sardinia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"39.215271","lo":"9.110435","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50223","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 306","a":"Viale XVIII Dicembre, N. 124, 04100 Latina","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.471367","lo":"12.904659","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50224","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 307","a":"Ex Chiesa di San Michele - Piazza Palatina, Nr. 1, 00019 Tivoli ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.964276","lo":"12.799163","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50225","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 311","a":"Via Della Turisella, 3, Cervignano del Friuli","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.815829","lo":"13.348742","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50226","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 314","a":"Via Daniele Manin, 45, Prata di Pordenone","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.891000","lo":"12.593024","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50227","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 749","a":"Eurohotel Castell\u00f3, Calle Pintor Olient 9, Castell\u00f3 de la Plana CP 12006","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.988757","lo":"-0.051225","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50228","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 750","a":"Antigua Estaci\u00f3n de Ferrocaril del Norte, Plaza Espa\u00f1a nr. 1, Castell\u00f3 de la Plana, CP 12006","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.987232","lo":"-0.047582","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50229","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 751","a":"Casa dels Mundina - Departamento de Educacion,  Carrer Major Sant Jaume 39, Vila-real CP 12540\u00a0","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.938320","lo":"-0.099695","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50230","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 705, 706 \u0219i 707","a":"Calle Presidente Calvo Sotelo 3, 26001, Logro\u00f1o, La Rioja","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"<h2 class=\"section-hero-header-title-subtitle\" jsinstance=\"*0\" jstcache=\"163\" style=\"background: rgb(255, 255, 255); border: 0px; border-radius: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 13px; line-height: inherit; font-family: Roboto, Arial, sans-serif; list-style: none; margin-top: 4px; outline: 0px; overflow: visible; vertical-align: baseline; color: rgb(0, 0, 0); letter-spacing: normal;\"><span jstcache=\"164\">42.464263, -2.443289<\/span><\/h2>\r\n","co":"Italia","la":"42.464263","lo":"-2.443289","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50231","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 804","a":"4757 41 Street, Sunnyside, New York","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"40.740396","lo":"-73.923845","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50232","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 701","a":"Sala del Palacio de Congresos Adolfo Suarez\/Calle Jos\u00e9 Meli\u00e1 2, 29601 Marbella","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"36.509719","lo":"-4.901814","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50233","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 700","a":"Calle Alvarez Leiva 8, Salon de Plenos Aiuntamiento de Manilva, CP 29691, Manilva","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"36.376062","lo":"-5.247001","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50234","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 699","a":"Plaza de la Hacienda S\/N, 21720, Centro Cultural Odon Betanzos Palacios, Rociana del Condado\/Huelva","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"37.308425","lo":"-6.594771","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50235","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 698","a":"Sala de Comisiones del Centro de Diversidad Cultural de Do\u00f1ana, calle Carretera del Rocio s\/n, Almonte","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"37.257501","lo":"-6.520886","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50236","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 697","a":"Centro Social los Desniveles, calle San Bartolome de la Torre 1, CP 21005, Huelva","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"37.278459","lo":"-6.942962","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50237","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 696","a":"Aula de Formaci\u00f3n calle Bodega Escuela Taller de la Calle Santo Domingo, 14, Cp 21800, Moguer","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"37.273212","lo":"-6.841049","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50238","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 805","a":"56 Andrews Street, Victor, NY 14564-1262","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"42.982327","lo":"-77.404683","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50239","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 735","a":"Calle M\u00e1rtires de Oca\u00f1a,  13, local: 3, 45300  Oca\u00f1a, provincia Toledo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.956331","lo":"-3.498824","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50240","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 734","a":"Pabell\u00f3n Polideportivo Municipal Santa Ana, Calle Santa Ana, 126, 45710 Madridejos, provincia Toledo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.466615","lo":"-3.524380","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50241","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 733","a":"Antiguo Hogar del Jubilado - Calle Grande, 16, 45800 Quintanar de la Orden, provincia Toledo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.591764","lo":"-3.043268","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50242","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 732","a":"Talavera Ferial - Paseo de Fernando de los R\u00edos, s\/n, 45600 Talavera de la Reina, provincia Toledo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.957111","lo":"-4.820424","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50243","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 731","a":"Colegio P\u00fablico Valdemembra (entrada Polideportivo) Calle San Isidro s\/n, 16220 Quintanar del Rey, provincia Cuenca","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.339361","lo":"-1.926679","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50244","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 730","a":"Museo-Biblioteca Municipal Calle de la Carrasca, 29 BAJO, 02600, Villarrobledo, provincia Albacete","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.262394","lo":"-2.604875","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50245","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 729","a":"Centro C\u00edvico - Sal\u00f3n de Actos Plaza de Espa\u00f1a s\/n 13600 Alc\u00e1zar de San Juan, provincia Ciudad Real","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.389639","lo":"-3.210588","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50246","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 726","a":"Antiguo Hangar de la Estaci\u00f3n de Ferrocarril de Tomelloso Calle Air\u00e9n, 8, 13700 Tomelloso, provincia Ciudad Real","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"39.148145","lo":"-3.028911","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50247","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 664","a":"Calle Barranco del Ingl\u00e9s s\/n (intrarea prin Calle Atbitocazbe), 38670 Adeje, Tenerife","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"28.125217","lo":"-16.735410","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50248","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 771","a":"3126 Racine Ave., Norfolk, VA 23509","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Sua","la":"36.877388","lo":"-76.264658","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50249","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 647","a":"Avenida Don Juan de Borbon, 28901, Getafe","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.317846","lo":"-3.715231","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50250","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 644","a":"Calle Los Robles, s\/n, 28921 Alcorc\u00f3n","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.337632","lo":"-3.839649","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50251","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 645","a":"Avenida Rey Juan Carlos I, 30, 28915, Legan\u00e9s","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.334605","lo":"-3.752557","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50252","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 813","a":"Eva Lagerwalls V\u00e4g 1C, Flygel 13,  Uppsala","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Suedia","la":"59.828537","lo":"17.651625","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50253","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 317","a":"Via Borgo Padova, 28, Castelfranco Veneto","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.663220","lo":"11.934351","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50254","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 318","a":"Via G. Donizetti, 4, Oderzo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.783671","lo":"12.500371","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50255","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 319","a":"Via Svezia, 2, San Don\u00e0 di Piave","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.637564","lo":"12.571783","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50256","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 322","a":"Via Pio X, 1A, Cadoneghe","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.447778","lo":"11.909064","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50257","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 323","a":"Via Milano, 7, Albignasego","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.345716","lo":"11.874181","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50258","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 136 \u0219i 137","a":"Salle Etoile+Salle Auberge, L'Auberge du Cheval Noir, 2, route de Noisy, 93500, Pantin","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.895422","lo":"2.426224","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50259","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 325","a":"Via Pasini, 44\/46, Schio","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.713316","lo":"11.356215","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50260","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 135","a":"68, rue Emile Beaufils, 93100 Montreuil ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.873135","lo":"2.457290","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50261","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 334","a":"Str. San Martino, nr. 16, cod po\u0219tal 76125, Trani","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.279058","lo":"16.417830","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50262","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 340","a":"Str. Jan Palach snc, cod po\u0219tal 89900, Vibo Valentia (Biblioteca Comunale), Vibo Valentia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"38.675138","lo":"16.093016","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50263","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 342","a":"str. G. Sallustio Crispo snc, cod po\u0219tal 75100, Matera (Complesso Commerciale Il Circo)","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"40.679110","lo":"16.575488","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50264","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 344","a":"str. Giovanni Pascoli snc, cod po\u0219tal 86170, Isernia (ex scuola Andrea d'Isernia)","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"41.594845","lo":"14.231123","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50265","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 132 \u0219i 133","a":"Centre Technique Municipal, 2, avenue Albert Einstein, 93150,\u00a0Le Blanc-Mesnil","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.947455","lo":"2.467350","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50266","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 347","a":"Fraz. Altedo Via Nazionale 100\/C, Malalbergo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.665446","lo":"11.484954","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50267","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 348","a":"Via Montericco nr. 5\/A, Imola","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.356349","lo":"11.684307","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50268","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 351","a":"Via Augusto Tamburini nr. 1, Reggio Emilia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.685861","lo":"10.665480","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50269","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 370","a":"Via Arturo Torboli nr. 17, Ferrara","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.818863","lo":"11.606160","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50270","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 354","a":"Piazza Anna Magnani, 193, Cesena","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.136414","lo":"12.227625","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50271","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 355","a":"Piazzetta Corbizzi, 9\/30, Forli","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.222255","lo":"12.031700","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50272","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 358","a":"Via Panfilo Francesco N. 15 Macerata","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.305074","lo":"13.435701","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50273","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 131","a":"Salle Philippe Roux, 58, rue de la Convention, 93120, La Courneuve","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.927600","lo":"2.391247","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50274","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 360","a":"Piazza Torquato Tasso Nr. 7, Floren\u021ba","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.767476","lo":"11.237983","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50275","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 363","a":"Via Gaspare Gozzi nr. 24, 58100, Grosseto","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"42.774916","lo":"11.101150","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50276","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 367","a":"Via Scali Finocchietti nr. 4 (Sala Simonini), Livorno","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.552689","lo":"10.305471","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50277","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 361","a":"Piazza San Francesco D\u2019Assisi Nr. 3 \/via Mazzini, Pistoia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.935519","lo":"10.909674","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50278","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 365","a":"Via Porta Fabbrica, nr. 1, Massa","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.036568","lo":"10.138782","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50279","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 366","a":"Via S. Chiara nr. 8 (Auditorium Della Pia Casa), Lucca","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.843600","lo":"10.508644","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50280","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 375","a":"Cittadella Dei Giovani \u00een Via Ugo Foscolo nr. 1, Alcamo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"37.984224","lo":"12.961261","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50281","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 376","a":"Istituto Comprensivo \"G.Verga\" ingresso Largo Aosta, Canicatti","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"37.357689","lo":"13.850710","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50282","m":"Sec\u021biile de Votare Nr. 377, 378 \u0219i 379","a":"Via Oglio 20, 20139 Milano","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.440027","lo":"9.217006","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50283","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 130","a":"Salon Elys\u00e9e de l'H\u00f4tel de Ville,  62, rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, 92130, Issy-les-Moulineaux","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.824548","lo":"2.273710","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50284","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 383","a":"Via Zurla 1, 26013 CR, Crema","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.365347","lo":"9.685639","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50285","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 389","a":"Via Giacomo Matteotti, 2, 25018 BS, Montichiari","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.412165","lo":"10.392154","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50286","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 387","a":"Sala Rocca, Piazza della Rocca 1, 24058 BG, Romano di Lombardia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.521341","lo":"9.753416","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50287","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 391","a":"Via Leonardo da Vinci, 5 - 36068 TN, Rovereto","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.884330","lo":"11.029090","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50288","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 394","a":"Piazzetta Anna Frank, 23, 39100 BZ, Bolzano","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"46.481782","lo":"11.317924","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50289","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 404","a":"Nichelino, Piazza Di Vittorio 1, Palazzo Comunale, etajul 2 - Sala \"Mattei\", 10042","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.995130","lo":"7.646250","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50290","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 405","a":"Scuola Gobetti, Via Milano nr.4, Settimo Torinese","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.140660","lo":"7.776010","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50291","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 407","a":"Via Giolitti nr.7, Carmagnola","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.850160","lo":"7.720170","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50292","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 129","a":"Maison de la M\u00e9diation, 240 bis, rue Grande, 77300, Fontainebleau","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.876622","lo":"2.410476","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50293","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 128","a":"56, avenue Marceau, 93700, Drancy","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.929096","lo":"2.434863","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50294","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 409","a":" Piazza Gen.le C.A. dalla Chiesa 8, Sala de Consiliu, Chivasso","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.190550","lo":"7.887270","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50295","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 411","a":"Cirie, Corso Nazioni Unite, 34, 10073","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.235900","lo":"7.605550","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50296","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 412","a":"Castello della Contessa Adelaide, Via Imperio Romano nr.2, Susa","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.136670","lo":"7.043560","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50297","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 415","a":"Centro Anziani di Carassone, Via del Campo nr. 5, Mondovi","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.397530","lo":"7.830330","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50298","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 416","a":"Via Santuario Di Oropa nr.149, Biella","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.581750","lo":"8.037850","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50299","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 425","a":"Centro Elsa e Renato, Via Martiri della Libert\u00e0 nr.145, Sanremo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.821151","lo":"7.770137","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50300","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 426","a":"Viale Europa nr.7, Castelvecchio, Imperia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.902682","lo":"8.031322","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50301","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 427","a":"Savona, Corso Mazzini, 25, 17100","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.303858","lo":"8.476567","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50302","m":"Sec\u021bia de votare Nr. 545","a":"Sudbury School, Watford Road Wembley HA0 3EY, Brent","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.559885","lo":"-0.319565","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50303","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 544","a":"Romanian Cultural Centre-Funda\u021bia Ra\u021biu, 18 Fitzhardinge St, Manchester Square, Londra, W1H 6EQ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.516492","lo":"-0.153275","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50304","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 554","a":"65-67 Claredon Road, Watford Junction, Watford, WD17 1DS","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.662310","lo":"-0.397379","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50305","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 548 \u0219i 549","a":"229 Romford Road, Forest Gate, London, E7 9HL","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.545478","lo":"0.018991","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50306","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 127","a":"31-33, rue des Clotais, 94360, Bry-sur-Marne","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.828701","lo":"2.522908","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50307","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 550","a":"105 Sumatra Rd, West Hampstead, Londra, NW6 1 PL","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.549329","lo":"-0.196642","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50308","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 553","a":"The Hive London, Edgware, London, HA8 6AG","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.602622","lo":"-0.290876","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50309","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 555","a":"Wandsworth Council, Civic Suite, Wandsworth High Street, SW18 2PU","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.456848","lo":"-0.191609","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50310","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 557","a":"Clapham Studios, Unit 7-8, Battersea Business Centre, 99-109 Lavander Hill, SW11 5QL ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.465023","lo":"-0.155283","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50311","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 556","a":"53 Hampton Road, E7 0 NH","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"<h2 class=\"section-hero-header-title-subtitle\" jsinstance=\"*0\" jstcache=\"666\" style=\"background: rgb(255, 255, 255); border: 0px; border-radius: 0px; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: inherit; font-stretch: inherit; font-size: 13px; line-height: inherit; font-family: Roboto, Arial, sans-serif; list-style: none; margin-top: 4px; outline: 0px; overflow: visible; vertical-align: baseline; color: rgb(0, 0, 0); letter-spacing: normal;\"><span jstcache=\"667\">51.549966, 0.029987<\/span><\/h2>\r\n","co":"Marea Britanie","la":"51.549966","lo":"0.029987","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50312","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 659","a":"Plaza Juan de Austria, 11, 47006 Valladolid","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.638038","lo":"-4.739834","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50313","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 126","a":"Gymnase Georges H\u00e9bert, rue de la Grosse Roche, 91200, Athis-Mons","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.702500","lo":"2.364399","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50314","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 123","a":"Sec\u021bia Consular\u0103, 3, rue de l'Exposition, 75007, Paris","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.858150","lo":"2.302750","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50315","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 657","a":"Plaza Cuatro Ca\u00f1os,Sala El Capricho, 28400, Collado Villalba","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.644104","lo":"-3.991410","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50316","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 656","a":"Avenida Armando Rodr\u00edguez Vallina, s\/n, 28523 Rivas-Vaciamadrid","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.367088","lo":"-3.550567","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50317","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 121 \u0219i 122","a":"Palatul B\u00e9hague, 123, rue Saint-Dominique, 75007, Paris","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.858430","lo":"2.303105","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50318","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 654","a":"Avenida Abogados de Atocha 17, 28330 San Martin de la Vega","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.215049","lo":"-3.567243","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50319","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 653","a":"Calle Gaspar Bravo de Sobremonte, s\/n, 28341 Valdemoro, Madrid","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.174550","lo":"-3.668572","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50320","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 652","a":"Calle de las Moreras nr. 32 col\u021b cu Calle del Primero de Mayo, 2-4, 28300 Aranjuez","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.033541","lo":"-3.592264","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50321","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 651","a":"Avenida Ram\u00f3n y Cajal 5, 28703 San Sebasti\u00e1n de los Reyes","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.544395","lo":"-3.620623","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50322","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 650","a":"Carretera de Villanueva col\u021b cu Bulevar del Deporte, 19200 Azuqueca de Henares","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.568840","lo":"-3.269454","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50323","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 649","a":"Calle San Ant\u00f3n, 46, 28982 Parla, Madrid","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.238399","lo":"-3.768350","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50324","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 680","a":"Oficina Jove de L\u00b4Urgell, Carrer de la Solana, 6, 25300 Tarrega","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.626360","lo":"0.891716","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50325","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 681","a":"Hotel SB Corona, Pla\u00e7a de la Corona d'Arag\u00f3, 5, 43500 Tortosa ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"40.816547","lo":"0.512987","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50326","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 682","a":"Espai de la Tecnologia \u201dNeapolis\u201d, Rambla de l'Exposici\u00f3, 59, 08800 Vilanova i la Geltr\u00fa","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.223189","lo":"1.733326","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50327","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 685","a":"Palau de Congressos, Avenida Salvador Camacho, 9-11, 07840 Santa Eul\u00e0ria des Riu, Ibiza","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"38.985623","lo":"1.544513","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50328","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 673","a":"Aventura Park, Avinguda Generalitat, 60, local 2, 25210 Guissona","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.088105","lo":"1.156987","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50329","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 674","a":"Centro Civico del Rieral, Carrer de Joan Fuster i Ortells, 12-14, 17310, Lloret de Mar ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.706736","lo":"2.839411","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50330","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 675","a":"Centro Civico Casa Flors Sirera, Carrer de les Saleses, nr. 10,  08241, Manresa (Barcelona)","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.723694","lo":"1.831229","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50331","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 676","a":"Centro Civico Mas Abell\u00f3, Carrer Mas del Carpa, 32, 43204 Reus, Tarragona","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.150486","lo":"1.118602","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50332","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 677","a":"Hotel Catalonia Sabadell, Pla\u00e7a Catlunya, 10-12, 08206, Sabadell","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Spania","la":"41.550070","lo":"2.097549","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50333","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 105","a":"Rue de Vermont 37-39, 1202 Geneva, Elvetia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Elve\u0163ia","la":"46.218891","lo":"6.137203","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50334","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 569","a":"Town Hall Council Chamber,Sala: Council Chamber, The Parade Royal Leamington Spa, Warwickshire, CV32 4AT ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.289199","lo":"-1.535026","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50335","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 572","a":"Norman Centre, Bignold Road, Norwich, NR3 2QZ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.650878","lo":"1.273588","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50336","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 571","a":"14 Chapel Street North, Colchester, Essex, CO2 7AT","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.887108","lo":"0.896892","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50337","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 570","a":"Peterborough Asylum and Refugee Community Association (PARCA) : Unity Hall, Northfield Road, Peterborough, PE1 3QH, United Kingdom","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.589483","lo":"-0.249672","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50338","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 568","a":"Milton Keynes Library, 555 Silbury Boulevard, Buchimshire, Milton Keynes, MK9 3HL","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.043568","lo":"-0.759413","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50339","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 567","a":"East Oxford Community Centre, 44 Princes Street, Oxford, OX4 1DD","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.748127","lo":"-1.237591","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50340","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 581","a":"BMECP Centre 10A Fleet Street Brighton BN1 4ZE","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"50.831529","lo":"-0.138749","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50341","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 563","a":" Faversham Cricket ClubHouse, Faversham Cricket Ground, Macknade, Selling Road, Faversham, Kent, ME13 8XF","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.306343","lo":"0.898473","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50342","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 562","a":"Chandlers Ford, Methodist Centre, Winchester Road, SO53 2GJ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"50.986967","lo":"-1.375584","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50343","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 573","a":"Sala de Conferen\u021be Windsor Suite, Crowne Plaza London Gatwick Hotel, Langley Drive, West Sussex, Crawley, RH11 7SX ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.125405","lo":"-0.189693","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50344","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 561","a":"Alpha Road Community Centre, Alpha Road, Maybury, Woking, Surrey, GU22 8HF","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.325605","lo":"-0.537601","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50345","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 560","a":"Holiday Inn Reading South, 500 Basingstoke Road, Reading, Berkshire, RG2 0SL","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.421285","lo":"-0.970581","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50624","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 400","a":"Corso Belgio nr. 91, Torino","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.073630","lo":"7.716350","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50625","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 401","a":"Viale Monti nr. 21, Torino","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.024470","lo":"7.648710","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50631","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 592","a":"Duston Community Centre, Pendle Road, Duston, Northampton, Northamptonshire, NN5 6DT","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"52.250905","lo":"-0.942163","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50632","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 590","a":"Woodhouse Community Centre, 197 Woodhouse Street, Leeds LS6 2NY","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"53.814166","lo":"-1.555597","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50633","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 580","a":"Exeter Community Centre, 17 St David Hill, Exeter, EX4 3RG","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"50.725026","lo":"-3.537164","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50634","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 578 \u0219i 579","a":"Pilgrim Church, St. Levan Road Plymouth, PL2 3AE","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"50.385697","lo":"-4.163481","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50636","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 547","a":"Brent Indian Association, Community Resource Centre, 116 Ealing Road, Wembley, Middlesex  HA0 4TH","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.547533","lo":"-0.297868","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50637","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 546","a":"Restaurant Dracula, 129 High Street, Harlesden, Londra, NW10 4TR","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Marea Britanie","la":"51.535426","lo":"-0.243548","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50638","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 537","a":"Convento Esprito Santo, Cerca do Convento, Sala 14, Pra\u00e7a da Republica, 8100 Loul\u00e9","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Portugalia","la":"37.139265","lo":"-8.023127","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50639","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 459","a":"Str.Mihai Eminescu, nr.55, Chi\u0219in\u0103u","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Rep. Moldova","la":"47.023115","lo":"28.837954","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50640","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 444","a":"Gago Airport, 10.000, Camp Castor, Gao Mali","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Mali","la":"16.251746","lo":"-0.006427","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50641","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 441","a":"20 Rue Nicolas Hein, L-1721 Luxemburg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Luxembourg","la":"49.637225","lo":"6.137076","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50642","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 440","a":"21 Boulevard de la Foire, L-1528 Luxemburg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Luxembourg","la":"49.614950","lo":"6.120995","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50643","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 438","a":"Brivibas nr. 97, Riga","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Latvia","la":"56.961160","lo":"24.132333","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50644","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 408","a":"Piazza Municipio 1, Palazzo Civico, Collegno","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.077450","lo":"7.569310","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50646","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 396","a":"Turul I: Via Dante Alighieri 16, 20099, MI Turul II: Via Maestri del Lavoro 1, 20099, MI","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.534701","lo":"9.238368","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50647","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 392","a":" Piazza Navarrino, 19 - 38023 TN","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"46.366889","lo":"11.005834","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50648","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 368","a":"Via Scardassieri nr. 47 (Villa San Lorenzo)","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.827995","lo":"11.192139","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50653","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 116","a":"Kirkos Sub City, Woreda 04, House   no.1142","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Ethiopia","la":"8.986300","lo":"38.771000","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50654","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 356","a":"Via Carlo Gavardini Nr.10","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"43.910495","lo":"12.911772","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50655","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 346","a":"Galeazza nr.2, Borgo Panigale","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"44.503148","lo":"11.277652","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50656","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 335","a":"Str. Quarto, nr. 8, cod po\u0219tal 74013, Ginosa","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"40.577793","lo":"16.755810","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50657","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 327","a":"Via Zagata, 2, Verona","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.449192","lo":"11.028558","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50658","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 315","a":"Via Luigi Fantoni, 44, Villafranca di Verona","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"45.346221","lo":"10.828288","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50659","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 308","a":"Via Flaminia km 45.200, 01033 loc. Piano Paradiso, Civita Castellana VT, Rignano Flaminio","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Italia","la":"42.262697","lo":"12.457657","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50660","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 218","a":"Bahnhofstr. 27, 74348 Lauffen am Neckar","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.075711","lo":"9.149048","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50661","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 205","a":"Le Quartier Hornbach 13, 67433 Neustadt an der Weinstrasse","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.341625","lo":"8.166920","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50662","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 205","a":"Le Quartier Hornbach 13, 67433 Neustadt an der Weinstrasse","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Germania","la":"49.341625","lo":"8.166920","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50663","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 167","a":"6, Rue Oscars II, 06000 Nisa","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"43.700000","lo":"7.250000","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50664","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 165","a":"Hotel Kyriad 162, Bd. Rabatau Daniel Matalon, Marsilia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"43.282651","lo":"5.399411","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50665","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 164","a":"Hotel Mercure 11, Av. de Mazargues 13008 Marsilia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"43.300000","lo":"5.400000","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50666","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 162","a":"7 Boulevard du Recteur Senn 54000 Nancy","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.683300","lo":"6.187500","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50667","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 159","a":"Rue du Dr. Baud, salle Complexe Martin Luther King, Haute Savoie, 74100","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"46.198559","lo":"6.237903","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50668","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 138","a":"Salle Michel Ricard, 8, rue Guy de Maupassant, 92500, Rueil-Malmaison","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.892391","lo":"2.171748","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50669","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 139","a":"Maison de la Boissi\u00e8re, 28, rue du Centre, 78190, Trappes-en-Yvelines","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.771260","lo":"1.980474","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50670","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 140","a":"Salle \"Cam\u00e9lia\", Maison des Familles,\u00a021, rue Jean Zay, 78190, Trappes-en-Yvelines","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.772599","lo":"2.001005","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50671","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 141","a":"4, Avenue Gr\u00e9co, 72100 Le Mans","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"47.974403","lo":"0.214000","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50672","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 142","a":"Espace Malbec, 250, rue Malbec, 33800, Bordeaux","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"44.820475","lo":"-0.571331","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50673","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 143","a":"La Maison de l'International, 50, Esplanade de la Fraternit\u00e9, 29200 Brest","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.389486","lo":"-4.499453","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50674","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 144","a":"Maison de Quartier Centre, 9, rue Neuve Bourg l\u2019Abb\u00e9, 14000, Caen","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"49.181964","lo":"-0.380294","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50675","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 145","a":"240, rue Auguste Rodin, 62100, Calais","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"50.950896","lo":"1.888047","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50676","m":"Sec\u021biile de votare Nr. 146 \u0219i 147","a":"Chambre de Commerce et d'Industrie, 299, boulevard de Leeds, 59031, Lille cedex","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"50.640287","lo":"3.075348","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50677","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 148","a":"B\u00e2timent la Providence salle 3, 36, rue de Moncontour, 22600, Loud\u00e9ac","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.178887","lo":"-2.756032","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50678","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 149","a":"Petit Foyer, 9, rue des Poilus, 33600, Pessac","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"44.805378","lo":"-0.631779","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50679","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 150","a":"Le Triangle, Boulevard de Yougoslavie, 35201 Rennes Cedex 2","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"48.088613","lo":"-1.659504","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50680","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 151","a":"Salle de Praud, 5, rue Louise Weiss, 44400, Rez\u00e9","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"47.168552","lo":"-1.545624","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50681","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 152","a":"Carr\u00e9 des Services, 15, rue d\u2019Arras, 44800, Saint-Herblain","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"47.213365","lo":"-1.608879","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"50682","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 153","a":"Turul I: Avenue Princesse Grace, MC 98000, Monaco Turul II: 16, bd. Princesse Charlotte, MC 98000, Monaco","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","co":"Fran\u0163a","la":"43.747648","lo":"7.434412","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_sv.png","tn":"Sec\u0163ii de votare organizate \u00een alte loca\u0163ii","tnid":"3420","fi":"","field_map_labels_value":null},{"n":"3155_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 3","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Africa de Sud<br>877, Justice Mohamed Street, Brooklyn 0181, P.O. Box 11295, Hatfield 0028","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"746","la":"-25.767059","lo":"28.234627","field_support_gps_value":"-25.767059|28.234627","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 3","co":"Africa De Sud","ism":true},{"n":"3156_0","m":"Sec\u0163ia de Votare Nr. 5","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Albania<br>Strada Pandeli Evangjeli 15, Tirana","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"798","la":"41.314661","lo":"19.835841","field_support_gps_value":"41.314661|19.835841","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de Votare Nr. 5","co":"Albania","ism":true},{"n":"3157_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 6","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Algerian\u0103 Democratic\u0103 \u015fi Popular\u0103<br>24, Rue Abri Arezki, Hydra, 16035","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"698","la":"36.44451","lo":"3.02176","field_support_gps_value":"36.44451|3.02176","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 6","co":"Algeria","ism":true},{"n":"3158_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 768","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Statele Unite ale Americii<br>1607 23rd Street, NW Washington, D.C. 20008","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"868","la":"38.911582","lo":"-77.050406","field_support_gps_value":"38.911582|-77.050406","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 768","co":"Sua","ism":true},{"n":"3159_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 7","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Angola<br>Rua Ramalho Ortig\u00e3o, N\u00ba30, Alvalade, Luanda","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"699","la":"-8.828362","lo":"13.236122","field_support_gps_value":"-8.828362|13.236122","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 7","co":"Angola","ism":true},{"n":"3160_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 8","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Regatul Arabiei Saudite<br>King Fahad Quarter, Amin Al Rehany Street, Villa no.8, Riad - 11693","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"785","la":"24.742384","lo":"46.665792","field_support_gps_value":"24.742384|46.665792","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 8","co":"Arabia Saudit\u0103","ism":true},{"n":"3161_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 9","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Argentina<br>Calle Arroyo 962-970, Buenos Aires - C 1007AAD, CABA","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"885","la":"-34.591638","lo":"-58.380843","field_support_gps_value":"-34.591638|-58.380843","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 9","co":"Argentina","ism":true},{"n":"3162_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 10","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Armenia<br>Str. Barbusse nr.15, cartierul Arabkir, Erevan","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"800","la":"40.197414","lo":"44.486533","field_support_gps_value":"40.197414|44.486533","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 10","co":"Armenia","ism":true},{"n":"3163_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 11","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Australia<br>4 Dalman Crescent, O'Malley, A.C.T. 2606, Canberra","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"870","la":"-35.350296","lo":"149.10872","field_support_gps_value":"-35.350296|149.10872","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 11","co":"Australia","ism":true},{"n":"3164_0","m":"Sec\u0163iile de Votare Nr. 18 \u0219i 19","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Austria<br>Prinz Eugen Strasse 60, 1040 Viena\r\n","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"801","la":"48.19077","lo":"16.37961","field_support_gps_value":"48.19077|16.37961","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de Votare Nr. 18 \u0219i 19","co":"Austria","ism":true},{"n":"3165_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 35","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Azerbaidjan<br>Blv. Hasan Aliev, nr. 125 A (Narimanov) Baku","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"802","la":"40.4039272","lo":"49.8529413","field_support_gps_value":"40.4039272|49.8529413","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 35","co":"Azerbaidjan","ism":true},{"n":"3166_0","m":"Sec\u0163ia de Votare Nr. 36","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Belarus<br>Kaliningradskii pereulok, 12, 220012, Minsk\r\n","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"803","la":"53.927148","lo":"27.599053","field_support_gps_value":"53.927148|27.599053","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de Votare Nr. 36","co":"Belarus","ism":true},{"n":"3167_0","m":"Sec\u0163ia de Votare Nr. 39","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Regatul Belgiei<br>105, Rue Gabrielle, 1180 Bruxelles, Belgia\r\n","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"804","la":"50.812687","lo":"4.359895","field_support_gps_value":"50.812687|4.359895","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de Votare Nr. 39","co":"Belgia","ism":true},{"n":"3168_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 60","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Bosnia \u015fi Her\u0163egovina<br>Str. Cobanija, nr. 28, Sarajevo 71.000\r\n","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"805","la":"43.853622","lo":"18.421411","field_support_gps_value":"43.853622|18.421411","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 60","co":"Bosnia \u015fi Her\u0163egovina","ism":true},{"n":"3169_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 61","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Federativ\u0103 a Braziliei<br>SEN 6 - Asa Norte, Avenida das Nacoes, Quadra 801, Lote 06, Brasilia DF, CEP: 70.800-9177","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"887","la":"-15.78739","lo":"-47.866058","field_support_gps_value":"-15.78739|-47.866058","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 61","co":"Brazilia","ism":true},{"n":"3170_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 63","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Bulgaria<br>B-dul Mihai Eminescu nr. 4, Sofia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"806","la":"42.685657","lo":"23.351442","field_support_gps_value":"42.685657|23.351442","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 63","co":"Bulgaria","ism":true},{"n":"3171_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 64","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Canada<br>655 Rideau Street, Ottawa, Ontario, K1N 6A3","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"850","la":"45.433965","lo":"-75.673826","field_support_gps_value":"45.433965|-75.673826","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 64","co":"Canada","ism":true},{"n":"3172_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 73 \u0219i 74","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Ceh\u0103<br>Nerudova 5, Mala Strana, 118 00, Praga 1","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"809","la":"50.088423","lo":"14.400922","field_support_gps_value":"50.088423|14.400922","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 73 \u0219i 74","co":"Rep. Ceh\u0103","ism":true},{"n":"3173_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 78","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Chile<br>Calle Benjamin, no. 2955, Las Condes, Santiago de Chile","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"888","la":"-33.412718","lo":"-70.600575","field_support_gps_value":"-33.412718|-70.600575","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 78","co":"Chile","ism":true},{"n":"3174_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 80","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Popular\u0103 Chinez\u0103<br>Ritan Est, nr. 2, districtul Chaoyang, Beijing, 100600 - Intrarea de sud","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"759","la":"39.9152778","lo":"116.4413888","field_support_gps_value":"39.9152778|116.4413888","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 80","co":"China","ism":true},{"n":"3175_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 83","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Cipru<br>Strada Pireos nr. 27, Strovolos, cod 2023, Nicosia, P.O. Box: 22210","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"808","la":"35.145596","lo":"33.352311","field_support_gps_value":"35.145596|33.352311","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 83","co":"Cipru","ism":true},{"n":"3176_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 75","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Columbia<br>Carrera 7a, Nr 92A-58, Chico, Bogota","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"889","la":"4.67182","lo":"-74.043203","field_support_gps_value":"4.67182|-74.043203","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 75","co":"Columbia","ism":true},{"n":"3177_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 76","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Popular\u0103 Democrat\u0103 Coreean\u0103<br>Pyongyang City, Taedong District, Munhungdong","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"769","la":"39.02899","lo":"125.788457","field_support_gps_value":"39.02899|125.788457","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 76","co":"Coreea De Nord","ism":true},{"n":"3178_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 77","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Coreea<br>50 Jangmun-ro, Yongsan-gu, Seoul, 140-809, Republica Coreea","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"770","la":"37.527049","lo":"126.995232","field_support_gps_value":"37.527049|126.995232","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 77","co":"Coreea De Sud","ism":true},{"n":"3179_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 89","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Croa\u0163ia<br>Mlinarska nr.43, 10000 Zagreb\r\n","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"807","la":"45.82780","lo":"15.977442","field_support_gps_value":"45.82780|15.977442","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 89","co":"Croa\u0163ia","ism":true},{"n":"3180_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 90","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Cuba<br>Avenida 5ta A, nr. 4407, Miramar, La Habana","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"852","la":"23.113777","lo":"-82.420797","field_support_gps_value":"23.113777|-82.420797","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 90","co":"Cuba","ism":true},{"n":"3182_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 103","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Arab\u0103 Egipt<br>6, El-Kamel Mohamed Street, Zamalek, Cairo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"716","la":"30.058856","lo":"31.218687","field_support_gps_value":"30.058856|31.218687","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 103","co":"Egipt","ism":true},{"n":"3183_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 252, 253 \u0219i 254","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Elen\u0103<br>7, Strada Emmanouil Benaki 7, Paleo Psyhiko, 15452 Atena","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"816","la":"38.015282","lo":"23.779372","field_support_gps_value":"38.015282|23.779372","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 252, 253 \u0219i 254","co":"Grecia","ism":true},{"n":"3184_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 106","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Confedera\u0163ia Elve\u0163ian\u0103<br>Kirchenfeldstrasse 78, 3005 Berna","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"841","la":"46.940169","lo":"7.456495","field_support_gps_value":"46.940169|7.456495","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 106","co":"Elve\u0163ia","ism":true},{"n":"3185_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 112","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Emiratele Arabe Unite<br>2nd Str, No.9, W(14\/1) plot No.13 at Al Rodha Area, P.O.Box 70416, Abu Dhabi","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"793","la":"24.458777","lo":"54.370635","field_support_gps_value":"24.458777|54.370635","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 112","co":"Emiratele Arabe Unite","ism":true},{"n":"3187_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 117","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Filipine<br>Strada Legazpi nr.150, G.C. Corporate Plaza, etaj 6, Legazpi Village, Makati City, CP 1229","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"781","la":"14.55651","lo":"121.01647","field_support_gps_value":"14.55651|121.01647","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 117","co":"Filipine","ism":true},{"n":"3188_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 118","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Finlanda<br>Stenb\u00e4ckinkatu 24, 00250 Helsinki","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"812","la":"60.186509","lo":"24.910155","field_support_gps_value":"60.186509|24.910155","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 118","co":"Finlanda","ism":true},{"n":"3190_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 171","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Georgia<br>Strada Lvovi nr. 7, cartier Saburtalo, Tbilisi","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"814","la":"41.732398","lo":"44.766376","field_support_gps_value":"41.732398|44.766376","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 171","co":"Georgia","ism":true},{"n":"3191_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 172, 173 \u0219i 174","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Federal\u0103 Germania<br>Dorotheenstr. 62-66, 10117 Berlin","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"815","la":"52.51865","lo":"13.386476","field_support_gps_value":"52.51865|13.386476","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 172, 173 \u0219i 174","co":"Germania","ism":true},{"n":"3192_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 264","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een India<br>D \u2013 6\/6, Vasant Vihar, New Delhi \u2013 110057","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"761","la":"28.33480","lo":"77.09101","field_support_gps_value":"28.33480|77.09101","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 264","co":"India","ism":true},{"n":"3193_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 265","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Indonezia<br>42A, Jl. Teuku Cik Ditiro, Menteng, Jakarta Pusat 10310","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"762","la":"-6.1980948","lo":"106.83679971","field_support_gps_value":"-6.1980948|106.83679971","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 265","co":"Indonezia","ism":true},{"n":"3194_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 263","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Regatul Ha\u015femit al Iordaniei<br>Str. Al-Madeenah Al-Munawwarah 35, PO BOX 2869, Amman, 11181","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"767","la":"31.964870","lo":"35.864255","field_support_gps_value":"31.964870|35.864255","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 263","co":"Iordania","ism":true},{"n":"3195_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 429","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Irak<br>Arassat Al-Hindia Street, Hay Babel Mahalla 929, Zuqaq 31, Nr. 452\/A, Baghdad, P.O.Box 2571","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"764","la":"33.1736","lo":"44.2519","field_support_gps_value":"33.1736|44.2519","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 429","co":"Irak","ism":true},{"n":"3196_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 431","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Islamic\u0103 Iran<br>89 Shahid Meshki (Fakhrabad), Ave. Baharestan, Teheran","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"763","la":"35.697608","lo":"51.437425","field_support_gps_value":"35.697608|51.437425","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 431","co":"Iran","ism":true},{"n":"3198_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 282","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Israel<br>Str. Adam Hacohen, Nr. 24, Tel Aviv 64585","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"765","la":"32.085762","lo":"34.777901","field_support_gps_value":"32.085762|34.777901","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 282","co":"Israel","ism":true},{"n":"3199_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 287","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Italian\u0103<br>Via Nicolo Tartaglia, 36, 00197 Roma","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"820","la":"41.924269","lo":"12.488191","field_support_gps_value":"41.924269|12.488191","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 287","co":"Italia","ism":true},{"n":"3200_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 432","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Japonia<br>106-0031 Tokyo-to, Minato-ku, Nishi-Azabu, 3-16-19","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"766","la":"35.657933","lo":"139.724443","field_support_gps_value":"35.657933|139.724443","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 432","co":"Japonia","ism":true},{"n":"3201_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 433","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Kazakhstan<br>Str. Sarai\u015f\u00e2k (\u0443\u043b. \u0421\u0430\u0440\u0430\u0439\u0448\u044b\u043a) nr. 28, Nur-Sultan","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"768","la":"51.133998","lo":"71.426366","field_support_gps_value":"51.133998|71.426366","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 433","co":"Kazakhstan","ism":true},{"n":"3202_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 434","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Kenya<br>Eliud Mathu Street 1119, Runda, Nairobi P.O. Box 63240-00619, Nairobi, Kenya","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"726","la":"-1.21176","lo":"36.81604","field_support_gps_value":"-1.21176|36.81604","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 434","co":"Kenya","ism":true},{"n":"3203_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 435","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Kuwait<br>Kaifan, Block 4, Mina Street, House no. 34, P.O. BOX Kaifan 13574 cod 35152, State of Kuwait","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"771","la":"29.334897","lo":"47.964109","field_support_gps_value":"29.334897|47.964109","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 435","co":"Kuwait","ism":true},{"n":"3204_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 436","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Libanez\u0103<br>Route du Palais Pr\u00e9sidentiel, Baabda, Rue 68, no. 30, sect. 3, B.P. 40227","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"774","la":"33.844048","lo":"35.538518","field_support_gps_value":"33.844048|35.538518","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 436","co":"Liban","ism":true},{"n":"3206_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 437","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Lituania<br>Gaono nr. 6, Vilnius Lituania","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"823","la":"54.680679","lo":"25.286470","field_support_gps_value":"54.680679|25.286470","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 437","co":"Lituania","ism":true},{"n":"3207_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 439","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Marele Ducat al Luxemburgului<br>2 rue de Pulverm\u00fchl, L-2356, Luxembourg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"824","la":"49.608792","lo":"6.150244","field_support_gps_value":"49.608792|6.150244","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 439","co":"Luxemburg","ism":true},{"n":"3208_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 442","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Macedonia de Nord<br>Rajko Zinzifov nr. 42, Skopje","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"825","la":"41.997651","lo":"21.418494","field_support_gps_value":"41.997651|21.418494","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 442","co":"Macedonia De Nord","ism":true},{"n":"3209_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 443","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Malaysia<br>114 Jalan Damai off Jalan Ampang, Kuala Lumpur 55000, Malaysia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"775","la":"3.163334","lo":"101.730549","field_support_gps_value":"3.163334|101.730549","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 443","co":"Malaysia","ism":true},{"n":"3211_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 446","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Regatul Maroc<br>10, Rue d'Ouezzane, Quartier Hassan, Rabat","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"733","la":"34.021064","lo":"-6.821764","field_support_gps_value":"34.021064|-6.821764","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 446","co":"Maroc","ism":true},{"n":"3212_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 447","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Statele Unite Mexicane<br>Calle Sofocles no. 311, Colonia Polanco, Delegacion Miguel Hidalgo 11560","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"861","la":"19.434701","lo":"-99.204956","field_support_gps_value":"19.434701|-99.204956","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 447","co":"Mexic","ism":true},{"n":"3213_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 448","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Moldova<br>Str. Bucure\u015fti 66\/1, Chi\u015fin\u0103u, cod 277012","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"827","la":"47.0208286","lo":"28.8295197","field_support_gps_value":"47.0208286|28.8295197","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 448","co":"Rep. Moldova","ism":true},{"n":"3214_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 485","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Muntenegru<br>Strada Prve Proleterske, nr. 5, 81000","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"829","la":"42.447971","lo":"19.280695","field_support_gps_value":"42.447971|19.280695","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 485","co":"Muntenegru","ism":true},{"n":"3215_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 496","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Federal\u0103 Nigeria<br>No.76, Plot 498, Nelson Mandela Street, Asokoro, Abuja, FCT","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"739","la":"9.02163","lo":"7.31344","field_support_gps_value":"9.02163|7.31344","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 496","co":"Nigeria","ism":true},{"n":"3216_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 486 \u0219i 487","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Regatul Norvegiei<br>Oscars Gate 51, 0258 Oslo, Norway","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"831","la":"59.55117","lo":"10.43200","field_support_gps_value":"59.55117|10.43200","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 486 \u0219i 487","co":"Norvegia","ism":true},{"n":"3217_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 523","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Islamic\u0103 Pakistan<br>Casa nr. 5, Strada Nr. 30, Sector F-7\/1, Islamabad 44000","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"780","la":"33.714245","lo":"73.051849","field_support_gps_value":"33.714245|73.051849","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 523","co":"Pakistan","ism":true},{"n":"3218_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 525","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Peru<br>Avenida Jorge Basadre no.690, San Isidro, Lima 27","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"893","la":"-12.094759","lo":"-77.039126","field_support_gps_value":"-12.094759|-77.039126","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 525","co":"Peru","ism":true},{"n":"3219_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 526","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Polon\u0103<br>Ul. Fr.Chopina 10, 00-559 Warszawa","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"832","la":"52.222884","lo":"21.021856","field_support_gps_value":"52.222884|21.021856","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 526","co":"Polonia","ism":true},{"n":"3220_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 530 \u0219i 531","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Portughez\u0103<br>Rua de S\u00e3o Caetano 5 (Lapa), 1200-828 Lisabona","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"833","la":"38.709227","lo":"-9.16359","field_support_gps_value":"38.709227|-9.16359","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 530 \u0219i 531","co":"Portugalia","ism":true},{"n":"3221_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 539","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Statul Qatar<br>Str. 953, nr.102, zona 65, Dafna Area, Doha, P.O.Box 22511","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"782","la":"25.1951","lo":"51.3022","field_support_gps_value":"25.1951|51.3022","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 539","co":"Qatar","ism":true},{"n":"3222_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 612","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Federa\u0163ia Rus\u0103<br>Mosfilmovskaia Uli\u0163a, Dom 64, Moskva","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"783","la":"55.715017","lo":"37.512709","field_support_gps_value":"55.715017|37.512709","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 612","co":"Federa\u0163ia Rus\u0103","ism":true},{"n":"3223_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 615","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Senegal<br>Point E, Rue A x 9A (Rue A Prolong\u00e9e), Dakar, S\u00e9n\u00e9gal, B.P. 3212","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"742","la":"14.702657","lo":"-17.46295","field_support_gps_value":"14.702657|-17.46295","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 615","co":"Senegal","ism":true},{"n":"3224_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 616","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Serbia<br>Mihaila Avramovica nr. 12, Beograd","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"836","la":"44.768445","lo":"20.458068","field_support_gps_value":"44.768445|20.458068","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 616","co":"Serbia","ism":true},{"n":"3226_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 620","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Singapore<br>King\u2019s Centre #03 \u2013 04\/05, 390 Havelock Road, Singapore 229594","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"786","la":"1.307367","lo":"103.829368","field_support_gps_value":"1.307367|103.829368","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 620","co":"Singapore","ism":true},{"n":"3227_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 621","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Arab\u0103 Sirian\u0103<br>8, Rue Ibrahim Hanano, P.O. Box 4454, Damascus","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"788","la":"33.520961","lo":"36.2732","field_support_gps_value":"33.520961|36.2732","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 621","co":"Siria","ism":true},{"n":"3228_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 623","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Slovac\u0103<br>Fra\u0148a Kr\u00e1\u013ea nr. 11, 811 05  Bratislava, Republica Slovac\u0103\r\n","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"837","la":"48.152739","lo":"17.104893","field_support_gps_value":"48.152739|17.104893","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 623","co":"Slovacia","ism":true},{"n":"3229_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 622","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Slovenia<br>Smrekarjeva 33a, 1107 Ljubljana","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"838","la":"46.0653437","lo":"14.491483","field_support_gps_value":"46.0653437|14.491483","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 622","co":"Slovenia","ism":true},{"n":"3230_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 624 \u0219i 625","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Spania<br>Avenida de Alfonso XIII nr.157, Madrid 28016","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"839","la":"40.46019","lo":"-3.678382","field_support_gps_value":"40.46019|-3.678382","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 624 \u0219i 625","co":"Spania","ism":true},{"n":"3231_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 767","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Sri Lanka<br>25\/1, Horton Place, Colombo 7","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"787","la":"6.912344","lo":" 79.866793","field_support_gps_value":"6.912344| 79.866793","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 767","co":"Sri Lanka","ism":true},{"n":"3232_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 806","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Sudan<br>Kafouri Area - Kassala Road, Plot 172\/173 Khartoum North, P.O. Box 1494","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"747","la":"15.657007","lo":"32.548585","field_support_gps_value":"15.657007|32.548585","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 806","co":"Sudan","ism":true},{"n":"3233_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 807 \u0219i 808","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Suedia<br>\u00d6stermalmsgatan 36, 114 26, Stockholm","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"840","la":"59.342778","lo":"18.072222","field_support_gps_value":"59.342778|18.072222","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 807 \u0219i 808","co":"Suedia","ism":true},{"n":"3234_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 814","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Regatul Thailandei<br>3388\/41 Sirinrat Office Building, 12th Floor, Rama IV Road, Khlong Toei, Bangkok 10110","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"790","la":"13.717087","lo":"100.570578","field_support_gps_value":"13.717087|100.570578","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 814","co":"Thailanda","ism":true},{"n":"3235_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 815","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Tunisian\u0103<br>108, Avenue Taieb Mehiri, Gammarth, La Marsa, B.P.57-1004","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"751","la":"36.825825","lo":"10.180745","field_support_gps_value":"36.825825|10.180745","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 815","co":"Tunisia","ism":true},{"n":"3236_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 816","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Turcia<br>B\u00fckres Sokak No.4, \u00c7ankaya, 06680, Ankara","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"791","la":"39.8974915","lo":"32.8606415","field_support_gps_value":"39.8974915|32.8606415","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 816","co":"Turcia","ism":true},{"n":"3237_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 820","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Turkmenistan<br>Str. Myati Kosayew, nr. 122, Ashgabat","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"792","la":"37.952048","lo":"58.349124","field_support_gps_value":"37.952048|58.349124","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 820","co":"Turkmenistan","ism":true},{"n":"3239_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 821","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Ucraina<br>Mihaila Kotsiubinskogo 8, 01030 - Kiev, raion Shevcenko","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"842","la":"50.446609","lo":"30.503110","field_support_gps_value":"50.446609|30.503110","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 821","co":"Ucraina","ism":true},{"n":"3240_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 825 \u0219i 826","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Ungaria<br>1146 Budapest, Th\u00f6k\u00f6ly \u00fat 72","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"817","la":"47.507251","lo":"19.093251","field_support_gps_value":"47.507251|19.093251","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 825 \u0219i 826","co":"Ungaria","ism":true},{"n":"3241_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 831","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Oriental\u0103 a Uruguayului<br>Echevarriarza 3452, Montevideo","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"895","la":"-34.9087","lo":"-56.140274","field_support_gps_value":"-34.9087|-56.140274","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 831","co":"Uruguay","ism":true},{"n":"3242_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 832","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Uzbekistan<br>Str. Zanjirbog (fost\u0103 Rejametova) nr. 44 A, Ta\u015fkent","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"794","la":"41.17492","lo":"69.15522","field_support_gps_value":"41.17492|69.15522","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 832","co":"Uzbekistan","ism":true},{"n":"3243_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 833","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Venezuela<br>4-a Avenida de Altamira, entre 8-a y 9-a Transversales, Quinta Guardatinajas, No. 49-19, Chacao","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"896","la":"10.508045","lo":"-66.842929","field_support_gps_value":"10.508045|-66.842929","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 833","co":"Venezuela","ism":true},{"n":"3244_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 834","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Socialist\u0103 Vietnam<br>5 Le Hong Phong Street, Ba Dinh District, Hanoi","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"795","la":"21.033753","lo":"105.83747","field_support_gps_value":"21.033753|105.83747","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 834","co":"Vietnam","ism":true},{"n":"3245_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 835","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Zimbabwe<br>105, Simon Muzenda Street, Harare","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"754","la":"-17.8169","lo":"31.05159","field_support_gps_value":"-17.8169|31.05159","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 835","co":"Zimbabwe","ism":true},{"n":"5591_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 524","a":"Oficiul de Reprezentare al Rom\u00e2niei la Ramallah \u2013 Palestina<br>PRICO House Building, 2nd floor, Al-Masyoun, Ramallah","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"945","la":"31.894249","lo":"35.199111","field_support_gps_value":"31.894249|35.199111","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 524","co":"Palestina","ism":true},{"n":"38737_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 115","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Republica Estonia<br>R\u00e4vala puiestee 5, 10143 Tallinn, Estonia \u200b","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"811","la":"59.433630","lo":"24.757120","field_support_gps_value":"59.433630|24.757120","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 115","co":"Estonia","ism":true},{"n":"47737_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 522","a":"Ambasada Rom\u00e2niei \u00een Sultanatul Oman<br>Villa 2990, way 2840, Shatti Al-Qurum, Muscat","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"779","la":"23.612573","lo":"58.458210","field_support_gps_value":"23.612573|58.458210","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_a.png","tn":"Ambasade","tnid":"690","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 522","co":"Oman","ism":true},{"n":"3257_0","m":"Sec\u0163ia de Votare Nr. 22","a":"Misiunea Permanent\u0103 a Rom\u00e2niei pe l\u00e2ng\u0103 organiza\u0163iile interna\u0163ionale de la Viena<br>Seilerst\u00e4tte 17, St. 2\/8-9, 1010 Viena\r\n","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"801","la":"48.204112","lo":"16.37392","field_support_gps_value":"48.204112|16.37392","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_mp.png","tn":"Misiuni permanente","tnid":"692","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de Votare Nr. 22","co":"Austria","ism":true},{"n":"3258_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 4","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Cape Town<br>Helderberg House, 24 Highwick Drive, Kenilworth, 7700, Cape Town","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"746","la":"-33.991730","lo":"18.461490","field_support_gps_value":"-33.991730|18.461490","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 4","co":"Africa De Sud","ism":true},{"n":"3259_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 15","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Sydney<br>Ground Floor\/83 York Street, Sydney, NSW, 2000","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"870","la":"-33.869323","lo":"151.205909","field_support_gps_value":"-33.869323|151.205909","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 15","co":"Australia","ism":true},{"n":"3260_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 62","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Rio de Janeiro<br>Rua Cosme Velho nr.526 - Bairro Cosme Velho, CEP 22241- 090, Rio de Janeiro","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"887","la":"-22.94019","lo":"-43.198655","field_support_gps_value":"-22.94019|-43.198655","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 62","co":"Brazilia","ism":true},{"n":"3261_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 69","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Montreal<br>1010, rue Sherbrooke Ouest, bureau 610, etaj 6, H3A 2R7, Montreal, Qu\u00e9bec","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"850","la":"45.502198","lo":"-73.575743","field_support_gps_value":"45.502198|-73.575743","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 69","co":"Canada","ism":true},{"n":"3262_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 71 \u0219i 72","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Toronto<br>789 Don Mills Rd, unit 501, Toronto, ON, M3C 1T9, Canada\r\n","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"850","la":"43.7185609","lo":"-79.337502","field_support_gps_value":"43.7185609|-79.337502","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 71 \u0219i 72","co":"Canada","ism":true},{"n":"3263_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 82","a":"Consulatul General al  Rom\u00e2niei \u00een R.A.S. Hong Kong<br>Office No. 3A, 21\/F, 148 Electric Road, North Point","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"759","la":"22.286583","lo":"114.191667","field_support_gps_value":"22.286583|114.191667","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 82","co":"China","ism":true},{"n":"3264_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 81","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Shanghai<br>R502 Room, Honi International Plaza 199 Chengdu North Rd., Jing'An Shanghai 200040","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"759","la":"31.20558","lo":"121.403861","field_support_gps_value":"31.20558|121.403861","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 81","co":"China","ism":true},{"n":"3265_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 113","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Dubai<br>Street 12b, Villa no. 44, Community 332, Jumeirah 1, P.O. Box 333765, Dubai, UAE","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"793","la":"25.230382","lo":"55.263999","field_support_gps_value":"25.230382|55.263999","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 113","co":"Emiratele Arabe Unite","ism":true},{"n":"3266_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 154","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Lyon<br>29, rue de Bonnel, 69003 Lyon, Fran\u0163a","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"813","la":"45.761977","lo":"4.845964","field_support_gps_value":"45.761977|4.845964","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 154","co":"Fran\u0163a","ism":true},{"n":"3268_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 160 \u0219i 161","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Strasbourg<br>41, rue Schweighaeuser, 67000 Strasbourg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"813","la":"48.5886","lo":"7.7694","field_support_gps_value":"48.5886|7.7694","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 160 \u0219i 161","co":"Fran\u0163a","ism":true},{"n":"3269_0","m":"Sec\u0163iiile de votare Nr. 186 \u0219i 187","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Bonn<br>Legionsweg 14, 53117 Bonn","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"815","la":"50.750794","lo":"7.101234","field_support_gps_value":"50.750794|7.101234","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iiile de votare Nr. 186 \u0219i 187","co":"Germania","ism":true},{"n":"3273_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 345","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Bologna<br>Via Guelfa, 9, Scala A, Int. 3, 40138 Bologna","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"820","la":"44.491614","lo":"11.387802","field_support_gps_value":"44.491614|11.387802","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 345","co":"Italia","ism":true},{"n":"3275_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 397 \u0219i 398","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Torino<br>Via Ancona no. 7 Torino \u2013 10152","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"820","la":"45.079070","lo":"7.690650","field_support_gps_value":"45.079070|7.690650","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 397 \u0219i 398","co":"Italia","ism":true},{"n":"3276_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 309","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Trieste<br>Via Udine nr. 11, Trieste","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"820","la":"45.657758","lo":"13.773971","field_support_gps_value":"45.657758|13.773971","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 309","co":"Italia","ism":true},{"n":"3277_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 614","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Rostov pe Don<br>Ulita Sedmaia Linia, nr. 18\/39, Rostov Na Donu","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"783","la":"47.227388","lo":"39.755058","field_support_gps_value":"47.227388|39.755058","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 614","co":"Federa\u0163ia Rus\u0103","ism":true},{"n":"3278_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 613","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Sankt Petersburg<br>Str. Garohovaia nr. 4, Sankt Petersburg, cod. 191186","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"783","la":"59.93608","lo":"30.3111","field_support_gps_value":"59.93608|30.3111","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 613","co":"Federa\u0163ia Rus\u0103","ism":true},{"n":"3280_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 479","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Cahul<br>Strada B.P. Ha\u015fdeu nr. 11, Cahul","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"827","la":"45.903304","lo":"28.196039","field_support_gps_value":"45.903304|28.196039","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 479","co":"Rep. Moldova","ism":true},{"n":"3281_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 617","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la V\u00e2r\u015fe\u0163<br>Trg Zelene Pijace 3\/A V\u00e2r\u015fe\u0163 26300","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"836","la":"45.123853","lo":"21.297469","field_support_gps_value":"45.123853|21.297469","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 617","co":"Serbia","ism":true},{"n":"3283_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 702, 703 \u0219i 704","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Bilbao<br>Plaza Circular, nr. 4, planta 1, 48001","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"839","la":"43.26158","lo":"-2.92697","field_support_gps_value":"43.26158|-2.92697","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 702, 703 \u0219i 704","co":"Spania","ism":true},{"n":"3284_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 686","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Sevilla<br>Avenida Manuel Siurot Nr. 30, 41013 Sevilla","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"839","la":"37.363343","lo":"-5.982758","field_support_gps_value":"37.363343|-5.982758","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 686","co":"Spania","ism":true},{"n":"3285_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 773","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Chicago \u2013 Illinois<br>737 N. Michigan Avenue, Suite 2300, Chicago, IL 60611 (intrarea se face la adresa 161 E. Chicago Ave)","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"868","la":"41.53465","lo":"-87.37258","field_support_gps_value":"41.53465|-87.37258","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 773","co":"Sua","ism":true},{"n":"3286_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 783","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Los Angeles \u2013 California<br>11766 Wilshire Blvd. Suite 200, Los Angeles, CA 90025","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"868","la":"34.047944","lo":"-118.462083","field_support_gps_value":"34.047944|-118.462083","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 783","co":"Sua","ism":true},{"n":"3287_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 800","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la New York<br>200 East 38th Street, New York, NY 10016","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"868","la":"40.748021","lo":"-73.975947","field_support_gps_value":"40.748021|-73.975947","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 800","co":"Sua","ism":true},{"n":"3288_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 818","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Istanbul<br>Yanarsu Sokak No.42, Narin Sitesi, Etiler\/Be\u015fikta\u015f","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"791","la":"41.086630","lo":"29.034870","field_support_gps_value":"41.086630|29.034870","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 818","co":"Turcia","ism":true},{"n":"3289_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 817","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Izmir<br>Strada 1479, nr. 9, Alsancak","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"791","la":"38.439950","lo":"27.143520","field_support_gps_value":"38.439950|27.143520","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 817","co":"Turcia","ism":true},{"n":"3290_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 823","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Cern\u0103u\u0163i<br>Str. Skilna, nr. 16, 58000 Cern\u0103u\u0163i, Ucraina","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"842","la":"48.17347","lo":"25.56265","field_support_gps_value":"48.17347|25.56265","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 823","co":"Ucraina","ism":true},{"n":"3291_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 822","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Odessa<br>Str. Bazarnaia, nr. 31, Odessa, Ucraina, 65011","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"842","la":"46.473645","lo":"30.747452","field_support_gps_value":"46.473645|30.747452","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 822","co":"Ucraina","ism":true},{"n":"3292_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 829","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Gyula<br>5700 Gyula, Strada Munk\u00e1csy, nr.12","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"817","la":"46.646243","lo":"21.278522","field_support_gps_value":"46.646243|21.278522","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 829","co":"Ungaria","ism":true},{"n":"3293_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 830","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Szeged<br>Kelemen L\u00e1szlo utca 5, 6720, Szeged","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"817","la":"46.251274","lo":"20.148182","field_support_gps_value":"46.251274|20.148182","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 830","co":"Ungaria","ism":true},{"n":"6979_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 604","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Edinburgh<br>7-9 North St. David Street, Edinburgh, EH2 1AW","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"843","la":"55.955351","lo":"-3.1944","field_support_gps_value":"55.955351|-3.1944","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 604","co":"Marea Britanie","ism":true},{"n":"8541_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 68","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Vancouver <br>Suite 855, 555 Burrard Street, Vancouver, British Columbia V7X 1M8","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"850","la":"49.286003","lo":"-123.119187","field_support_gps_value":"49.286003|-123.119187","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 68","co":"Canada","ism":true},{"n":"9119_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 470 \u0219i 471","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la B\u0103l\u0163i<br>Strada Sf\u00e2ntul Nicolae, nr. 51, 3100 B\u0103l\u0163i","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"827","la":"47.759266","lo":"27.917995","field_support_gps_value":"47.759266|27.917995","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 470 \u0219i 471","co":"Rep. Moldova","ism":true},{"n":"9121_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 472","a":"Biroul Consular al Rom\u00e2niei la Ungheni (parte a C.G. B\u0103l\u0163i) <br>Strada Mihai Eminescu, nr.35, Ungheni","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"827","la":"47.208435","lo":"27.800004","field_support_gps_value":"47.208435|27.800004","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 472","co":"Rep. Moldova","ism":true},{"n":"17290_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 618","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Zaje\u010dar <br>Strada Kumanovska nr. 45, 19000 Zaje\u010dar, Serbia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"836","la":"43.897271","lo":"22.274720","field_support_gps_value":"43.897271|22.274720","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 618","co":"Serbia","ism":true},{"n":"43439_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 329 \u0219i 330","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Bari<br>via Bruno Zaccaro no.17-19 , CP. 70126   ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"820","la":"41.090660","lo":"16.889059","field_support_gps_value":"41.090660|16.889059","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 329 \u0219i 330","co":"Italia","ism":true},{"n":"47221_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 794","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Miami - Florida<br>1101 Brickell Ave, suite N 600, Miami, FL 33131","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"868","la":"25.764085","lo":"-80.191105","field_support_gps_value":"25.764085|-80.191105","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 794","co":"Sua","ism":true},{"n":"50686_0","m":"Sec\u0163ia de votare nr. 285","a":"Consulatul General al Rom\u00e2niei la Haifa<br>Str. Habankim nr. 3, Haifa","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"765","la":"32.819999","lo":"34.997136","field_support_gps_value":"32.819999|34.997136","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_cg.png","tn":"Consulate generale","tnid":"693","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare nr. 285","co":"Israel","ism":true},{"n":"3295_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 748","a":"Consulatul Rom\u00e2niei la Castellon de la Plana<br>Avenida de Valencia nr. 144 (esq. con Rambla de la Viuda) 12006 Castellon, Spania","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"839","la":"39.9697412","lo":"-0.057085","field_support_gps_value":"39.9697412|-0.057085","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_c.png","tn":"Consulate","tnid":"694","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 748","co":"Spania","ism":true},{"n":"5648_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 736 \u0219i 737","a":"Consulatul Rom\u00e2niei la Almeria<br>Carretera Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda, nr. 46, Almer\u00eda, 04009","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"839","la":"36.861515","lo":"-2.444688","field_support_gps_value":"36.861515|-2.444688","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_c.png","tn":"Consulate","tnid":"694","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 736 \u0219i 737","co":"Spania","ism":true},{"n":"10771_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 371 \u0219i 372","a":"Consulatul Rom\u00e2niei la Catania<br>Via Misterbianco, nr. 1, Catania, CP 95.131","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"820","la":"37.506433","lo":"15.096122","field_support_gps_value":"37.506433|15.096122","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_c.png","tn":"Consulate","tnid":"694","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 371 \u0219i 372","co":"Italia","ism":true},{"n":"10879_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 723","a":"Consulatul Rom\u00e2niei la Ciudad Real<br>Calle Mata nr.37, 13004","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"839","la":"38.9859722","lo":"-3.9210524","field_support_gps_value":"38.9859722|-3.9210524","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_c.png","tn":"Consulate","tnid":"694","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 723","co":"Spania","ism":true},{"n":"26531_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 430","a":"Biroul Consular al Rom\u00e2niei la Erbil (parte a Sec\u0163iei consulare a Ambasadei)<br>Gulan Street, Ster Tower, Floor 7, unit 702, Erbil, Regiunea Kurdistan","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"764","la":"33.1259","lo":"44.0017","field_support_gps_value":"33.1259|44.0017","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_c.png","tn":"Consulate","tnid":"694","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 430","co":"Irak","ism":true},{"n":"39215_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 824","a":"Consulatul Rom\u00e2niei la Solotvino<br>Sportivna nr. 112, 90575, Solotvino, Ucraina","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"842","la":"47.952998","lo":"23.888637","field_support_gps_value":"47.952998|23.888637","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_c.png","tn":"Consulate","tnid":"694","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 824","co":"Ucraina","ism":true},{"n":"48201_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 12","a":"Biroul consular  al Rom\u00e2niei la Melbourne \u2013 Australia<br>448 St. Kilda Road, Etaj 5, Birou 5.06, VIC 3004, Melbourne","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"870","la":"-37.838249","lo":"144.975597","field_support_gps_value":"-37.838249|144.975597","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_c.png","tn":"Consulate","tnid":"694","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 12","co":"Australia","ism":true},{"n":"3441_0","m":"Sec\u0163ia de Votare Nr. 730","a":"Consulatul Onorific al Rom\u00e2niei la Indianapolis \u2013 Indiana<br>4761 Industrial Pkwy, Indianapolis, IN 46226","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"868","la":"39.884895","lo":"-86.262785","field_support_gps_value":"39.884895|-86.262785","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_co.png","tn":"Consulate onorifice","tnid":"695","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de Votare Nr. 730","co":"Sua","ism":true},{"n":"10277_0","m":"GE_Sec\u0163ia de votare Nr. 157","a":"Consulatul Onorific al Rom\u00e2niei la Neustadt an der Weinstra\u00dfe <br>Le Quartier Hornbach 19, 67433 Neustadt an der Weinstra\u00dfe","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"815","la":"49.340560","lo":"8.166313","field_support_gps_value":"49.340560|8.166313","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_co.png","tn":"Consulate onorifice","tnid":"695","fi":"","field_map_labels_value":"4083: GE_Sec\u0163ia de votare Nr. 157","co":"Germania","ism":true},{"n":"13018_0","m":"Sec\u0163ia de Votare Nr. 24","a":"Consulatul Onorific al Rom\u00e2niei la Klagenfurt am W\u00f6rtersee<br>Bahnhofstra\u00dfe 7, 9020 Klagenfurt am W\u00f6rtersee\r\n","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"801","la":"46.624913","lo":"14.310789","field_support_gps_value":"46.624913|14.310789","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_co.png","tn":"Consulate onorifice","tnid":"695","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de Votare Nr. 24","co":"Austria","ism":true},{"n":"15595_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 812","a":"Consulatul Onorific al Rom\u00e2niei la S\u00f6lvesborg<br>Tredenborgsv\u00e4gen 16, 29 435 S\u00f6lvesborg","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"840","la":"56.039735","lo":"14.577294","field_support_gps_value":"56.039735|14.577294","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_co.png","tn":"Consulate onorifice","tnid":"695","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 812","co":"Suedia","ism":true},{"n":"3464","m":"Institutul Cultural Rom\u00e2n la Bruxelles","a":"107 Rue Gabrielle 1180 Bruxelles","em":"bruxelles@icr.ro","f":"","pref":"","p":"+32 2 3444145","d":"","country_id":"804","la":50.812313,"lo":4.359947,"field_support_gps_value":"50.812298|4.359962","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":null,"co":"Belgia"},{"n":"3465_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 827 \u0219i 828","a":"Institutul Cultural Rom\u00e2n la Budapesta<br>1146 Budapest, Izso utca 5","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"817","la":"47.507994","lo":"19.092519","field_support_gps_value":"47.507994|19.092519","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 827 \u0219i 828","co":"Ungaria","ism":true},{"n":"3466_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 819","a":"Institutul Cultural Rom\u00e2n \"Dimitrie Cantemir\"<br>Siraselviler Cad., 55, Taksim, Beyoglu, 34433, Istanbul","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"791","la":"41.0354375","lo":"28.9848424","field_support_gps_value":"41.0354375|28.9848424","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 819","co":"Turcia","ism":true},{"n":"3467_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 532","a":"Institutul Cultural Rom\u00e2n \u2013 Lisabona<br>Rua do Bar\u00e3o no. 8-10, 1100-072 Lisboa","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"833","la":"38.710029","lo":"-9.130787","field_support_gps_value":"38.710029|-9.130787","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 532","co":"Portugalia","ism":true},{"n":"3468_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 540 \u0219i 541","a":"Institutul Cultural Rom\u00e2n la Londra<br>1 Belgrave Square, SW1 X8PH, Londra, UK","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"843","la":"51.500285","lo":"-0.153940","field_support_gps_value":"51.500285|-0.153940","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 540 \u0219i 541","co":"Marea Britanie","ism":true},{"n":"3469_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 628","a":"Institutul Cultural Rom\u00e2n - Madrid<br>Plaza del Cord\u00f3n, n\u00ba1, bajo dcha., 28005, Madrid ","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"839","la":"40.414191","lo":"-3.710274","field_support_gps_value":"40.414191|-3.710274","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 628","co":"Spania","ism":true},{"n":"3470_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 801","a":"Institutul Cultural Rom\u00e2n la New York<br>200 East 38th Street, New York NY 10016","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"868","la":"40.747972","lo":"-73.976422","field_support_gps_value":"40.747972|-73.976422","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 801","co":"Sua","ism":true},{"n":"3471_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 124 \u0219i 125","a":"Institutul Cultural Rom\u00e2n \u2013 Paris<br>1, Rue de l\u2019Exposition 75007, Paris","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"813","la":"48.858122","lo":"2.302748","field_support_gps_value":"48.858122|2.302748","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 124 \u0219i 125","co":"Fran\u0163a","ism":true},{"n":"3473_0","m":"Sec\u0163iile de votare Nr. 290 \u0219i 291","a":"Accademia di Romania la Roma<br>Valle Giulia, Piazza Jos\u00e9 de San Martin 1, 00197 Roma","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"820","la":"41.917033","lo":"12.479535","field_support_gps_value":"41.917033|12.479535","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de votare Nr. 290 \u0219i 291","co":"Italia","ism":true},{"n":"3474_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 809","a":"Institutul Cultural Rom\u00e2n \u2013 Stockholm<br>Skeppsbron 20, 111 30 Stockholm","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"840","la":"59.3249791","lo":"18.0754872","field_support_gps_value":"59.3249791|18.0754872","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 809","co":"Suedia","ism":true},{"n":"3475_0","m":"Sec\u0163ia de votare nr. 283","a":"Institutul Cultural Rom\u00e2n la Tel Aviv<br>Bd. Shaul Hamelech nr. 8, 64733 Tel Aviv","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"765","la":"32.075398","lo":"34.784056","field_support_gps_value":"32.075398|34.784056","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare nr. 283","co":"Israel","ism":true},{"n":"3477_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 310","a":"Institutul Rom\u00e2n de Cultur\u0103 \u015fi Cercetare Umanistic\u0103 \u2013 Vene\u0163ia<br>Palazzo Correr (Campo Santa Fosca) Cannaregio 2214, 30121 Venezia","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"820","la":"45.438038","lo":"12.318234","field_support_gps_value":"45.438038|12.318234","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 310","co":"Italia","ism":true},{"n":"3478_0","m":"Sec\u0163iile de Votare Nr. 20 \u0219i 21","a":"Institutul Cultural Rom\u00e2n la Viena<br>Argentinierstra\u03b2e 39, 1040 Viena\r\n","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"801","la":"48.191829","lo":"16.374968","field_support_gps_value":"48.191829|16.374968","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163iile de Votare Nr. 20 \u0219i 21","co":"Austria","ism":true},{"n":"6157_0","m":"Sec\u0163ia de votare Nr. 452","a":"Institutul Cultural Rom\u00e2n \"Mihai Eminescu\" \u2013 Chi\u015fin\u0103u<br>Strada Vlaicu P\u00e2rc\u0103lab, nr. 39, Chi\u0219in\u0103u","em":"","f":"","pref":"","p":"","d":"","country_id":"827","la":"47.0201594","lo":"28.831467","field_support_gps_value":"47.0201594|28.831467","mt":"\/sites\/default\/files\/category_pictures\/gm_ic.png","tn":"Institute culturale","tnid":"696","fi":"","field_map_labels_value":"4083: Sec\u0163ia de votare Nr. 452","co":"Rep. Moldova","ism":true}]